{"Result":"OK","TotalRecordCount":"449","Records":[{"0":"434","intCodSite":"434","1":"adorocompraronline.com","strSite":"adorocompraronline.com","2":"adorocompraronline.com","strEmpresa":"adorocompraronline.com","3":"01\/09\/2014","dtInclusao":"01\/09\/2014","4":"","strCNPJ":"","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"1","intCodSite":"1","1":"aikade.com","strSite":"aikade.com","2":"B.R.A. COBRAN\u00c7AS DE INTERNET LTDA","strEmpresa":"B.R.A. COBRAN\u00c7AS DE INTERNET LTDA","3":"21\/08\/2013","dtInclusao":"21\/08\/2013","4":"15605620000121","strCNPJ":"15605620000121","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"2","intCodSite":"2","1":"alenic.com.br","strSite":"alenic.com.br","2":"FPO FERREIRA INFORM\u00c1TICA","strEmpresa":"FPO FERREIRA INFORM\u00c1TICA","3":"29\/08\/2011","dtInclusao":"29\/08\/2011","4":"10329718000180","strCNPJ":"10329718000180","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"3","intCodSite":"3","1":"amorerequinte.com.br","strSite":"amorerequinte.com.br","2":"ELISANGELA CARDOSO GOMES FLORICULTURA ME","strEmpresa":"ELISANGELA CARDOSO GOMES FLORICULTURA ME","3":"23\/07\/2013","dtInclusao":"23\/07\/2013","4":"8769098000158","strCNPJ":"8769098000158","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"437","intCodSite":"437","1":"anabolizantesmaromba.com","strSite":"anabolizantesmaromba.com","2":"WANDILO JOSE DA SILVA LEITE","strEmpresa":"WANDILO JOSE DA SILVA LEITE","3":"15\/09\/2014","dtInclusao":"15\/09\/2014","4":"","strCNPJ":"","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"4","intCodSite":"4","1":"analar.com.br","strSite":"analar.com.br","2":"ANA L\u00daCIA CERQUEIRA DE CARVALHO","strEmpresa":"ANA L\u00daCIA CERQUEIRA DE CARVALHO","3":"03\/01\/2012","dtInclusao":"03\/01\/2012","4":"13566434000103","strCNPJ":"13566434000103","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"5","intCodSite":"5","1":"andeletro.com.br","strSite":"andeletro.com.br","2":"ANDERSON DOS SANTOS OLIVEIRA ELET ME","strEmpresa":"ANDERSON DOS SANTOS OLIVEIRA ELET ME","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"17034278000182","strCNPJ":"17034278000182","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"6","intCodSite":"6","1":"andplay.com.br","strSite":"andplay.com.br","2":"ANDRADE & DIAS OLIVEIRA ELETR\u00d4NICOS LTDA","strEmpresa":"ANDRADE & DIAS OLIVEIRA ELETR\u00d4NICOS LTDA","3":"29\/08\/2011","dtInclusao":"29\/08\/2011","4":"12759755000153","strCNPJ":"12759755000153","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"400","intCodSite":"400","1":"andradeshop.com.br","strSite":"andradeshop.com.br","2":"V C DE ANDRADE ELETRONICOS ME","strEmpresa":"V C DE ANDRADE ELETRONICOS ME","3":"16\/07\/2014","dtInclusao":"16\/07\/2014","4":"18871247000149","strCNPJ":"18871247000149","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"7","intCodSite":"7","1":"anneperfumes.com.br","strSite":"anneperfumes.com.br","2":"WEB ADVISER SERV DE COM ELETR EIRELI","strEmpresa":"WEB ADVISER SERV DE COM ELETR EIRELI","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"17653483000126","strCNPJ":"17653483000126","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"8","intCodSite":"8","1":"apetrexo.com.br","strSite":"apetrexo.com.br","2":"APTX GROUP LTDA","strEmpresa":"APTX GROUP LTDA","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"8972582000180","strCNPJ":"8972582000180","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"9","intCodSite":"9","1":"apostilaconcursos.com.br","strSite":"apostilaconcursos.com.br","2":"SANDRA SANTOS BUENO","strEmpresa":"SANDRA SANTOS BUENO","3":"03\/01\/2012","dtInclusao":"03\/01\/2012","4":"18078071850","strCNPJ":"18078071850","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"10","intCodSite":"10","1":"applaususstore.com.br","strSite":"applaususstore.com.br","2":"MARIA PAULA MOTA CORREIA DA SILVA","strEmpresa":"MARIA PAULA MOTA CORREIA DA SILVA","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"4859297830","strCNPJ":"4859297830","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"391","intCodSite":"391","1":"aproveitex.com.br","strSite":"aproveitex.com.br","2":"APROVEITEX MARKETING DIGITAL E MIDIA LTDA ME","strEmpresa":"APROVEITEX MARKETING DIGITAL E MIDIA LTDA ME","3":"26\/05\/2014","dtInclusao":"26\/05\/2014","4":"16646336000166","strCNPJ":"16646336000166","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"11","intCodSite":"11","1":"armazemgames.com","strSite":"armazemgames.com","2":"COM DE IMP E EXP GHANDI DO BRASIL LTDA","strEmpresa":"COM DE IMP E EXP GHANDI DO BRASIL LTDA","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"5922209000126","strCNPJ":"5922209000126","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"12","intCodSite":"12","1":"armazenshop.com.br","strSite":"armazenshop.com.br","2":"R.F. DE SOUZA ELETRONICOS ME","strEmpresa":"R.F. DE SOUZA ELETRONICOS ME","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"15614496000160","strCNPJ":"15614496000160","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"13","intCodSite":"13","1":"atacadomix.com.br","strSite":"atacadomix.com.br","2":"DANIELE SOUZA GERMANO","strEmpresa":"DANIELE SOUZA GERMANO","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"33934259863","strCNPJ":"33934259863","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"14","intCodSite":"14","1":"ateliersonhosencantados.com","strSite":"ateliersonhosencantados.com","2":"MAGDA DE CARVALHO MELLO","strEmpresa":"MAGDA DE CARVALHO MELLO","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"-x-","strCNPJ":"-x-","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"15","intCodSite":"15","1":"atelieruteharrison.com.br","strSite":"atelieruteharrison.com.br","2":"RUTE ROSA DE SOUZA","strEmpresa":"RUTE ROSA DE SOUZA","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"11755499000163","strCNPJ":"11755499000163","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"386","intCodSite":"386","1":"audiobass10.com.br","strSite":"audiobass10.com.br","2":"RODRIGO LELES PEREIRA","strEmpresa":"RODRIGO LELES PEREIRA","3":"26\/05\/2014","dtInclusao":"26\/05\/2014","4":"18116986000125","strCNPJ":"18116986000125","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"16","intCodSite":"16","1":"auroramagazine.com.br","strSite":"auroramagazine.com.br","2":"EMPRESA BRASILEIRA DE VENDAS ON-LINE EIRELI","strEmpresa":"EMPRESA BRASILEIRA DE VENDAS ON-LINE EIRELI","3":"26\/09\/2013","dtInclusao":"26\/09\/2013","4":"14911185000109","strCNPJ":"14911185000109","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"17","intCodSite":"17","1":"autenticase.com.br","strSite":"autenticase.com.br","2":"A F DE ALMEIDA MORAES ME","strEmpresa":"A F DE ALMEIDA MORAES ME","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"10749724000196","strCNPJ":"10749724000196","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"18","intCodSite":"18","1":"authenticgames.com.br","strSite":"authenticgames.com.br","2":"MARIA INACIA KAWAMURA","strEmpresa":"MARIA INACIA KAWAMURA","3":"23\/07\/2013","dtInclusao":"23\/07\/2013","4":"27531558874","strCNPJ":"27531558874","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"428","intCodSite":"428","1":"baratinhomesmo.com.br","strSite":"baratinhomesmo.com.br","2":"FERNANDA MARTINS FERNANDES","strEmpresa":"FERNANDA MARTINS FERNANDES","3":"01\/09\/2014","dtInclusao":"01\/09\/2014","4":"19394953000100","strCNPJ":"19394953000100","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"19","intCodSite":"19","1":"baratoajato.com.br","strSite":"baratoajato.com.br","2":"BARATO A JATO PROMO\u00c7\u00d5ES LTDA","strEmpresa":"BARATO A JATO PROMO\u00c7\u00d5ES LTDA","3":"14\/11\/2013","dtInclusao":"14\/11\/2013","4":"14504078000158","strCNPJ":"14504078000158","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"20","intCodSite":"20","1":"baratoedireto.com.br","strSite":"baratoedireto.com.br","2":"DEOCLIDES AIRES","strEmpresa":"DEOCLIDES AIRES","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"39564061091","strCNPJ":"39564061091","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"21","intCodSite":"21","1":"baratomania.com.br","strSite":"baratomania.com.br","2":"ALBMAR COMERCIAL LTDA","strEmpresa":"ALBMAR COMERCIAL LTDA","3":"09\/10\/2012","dtInclusao":"09\/10\/2012","4":"8944400000167","strCNPJ":"8944400000167","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"22","intCodSite":"22","1":"bazardevantagens.com.br","strSite":"bazardevantagens.com.br","2":"CARRARA SERVICOS DE INTERNET LTDA","strEmpresa":"CARRARA SERVICOS DE INTERNET LTDA","3":"08\/10\/2013","dtInclusao":"08\/10\/2013","4":"13227005000101","strCNPJ":"13227005000101","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"23","intCodSite":"23","1":"bazarimportado.com.br","strSite":"bazarimportado.com.br","2":"CARRARA SERVICOS DE INTERNET LTDA","strEmpresa":"CARRARA SERVICOS DE INTERNET LTDA","3":"08\/10\/2013","dtInclusao":"08\/10\/2013","4":"13227005000101","strCNPJ":"13227005000101","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"24","intCodSite":"24","1":"bellacorset.com.br","strSite":"bellacorset.com.br","2":"JOSIELY DE OLIVEIRA","strEmpresa":"JOSIELY DE OLIVEIRA","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"90465237053","strCNPJ":"90465237053","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"25","intCodSite":"25","1":"bellafacil.com.br","strSite":"bellafacil.com.br","2":"MEGA PERFUMARIA DO BRASIL LTDA","strEmpresa":"MEGA PERFUMARIA DO BRASIL LTDA","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"12965958000104","strCNPJ":"12965958000104","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"26","intCodSite":"26","1":"beloimports.com.br","strSite":"beloimports.com.br","2":"DINAH MARQUES DE OLIVEIRA FONSECA","strEmpresa":"DINAH MARQUES DE OLIVEIRA FONSECA","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"33307318187","strCNPJ":"33307318187","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"27","intCodSite":"27","1":"bembrasilshop.com.br","strSite":"bembrasilshop.com.br","2":"JOS\u00c9 UBALDO DE AZEVEDO","strEmpresa":"JOS\u00c9 UBALDO DE AZEVEDO","3":"29\/08\/2011","dtInclusao":"29\/08\/2011","4":"10751092487","strCNPJ":"10751092487","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"28","intCodSite":"28","1":"besteletro.com","strSite":"besteletro.com","2":"ANDRE LUIS DOMINGUES SAES","strEmpresa":"ANDRE LUIS DOMINGUES SAES","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"15125620000124","strCNPJ":"15125620000124","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"29","intCodSite":"29","1":"besteletronicos.com","strSite":"besteletronicos.com","2":"JORGINA DE F\u00c1TIMA REDEL","strEmpresa":"JORGINA DE F\u00c1TIMA REDEL","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"16991546000191","strCNPJ":"16991546000191","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"432","intCodSite":"432","1":"bestinformatica.com.br","strSite":"bestinformatica.com.br","2":"BEST COMERCIO DE EQUIPAMENTOS ELETRONICOS LTDA","strEmpresa":"BEST COMERCIO DE EQUIPAMENTOS ELETRONICOS LTDA","3":"01\/09\/2014","dtInclusao":"01\/09\/2014","4":"10396461000189","strCNPJ":"10396461000189","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"31","intCodSite":"31","1":"biaeletronicos.com.br","strSite":"biaeletronicos.com.br","2":"BIA ELETR\u00d4NICOS LTDA ME DAIANE CRISTINA MACHADO MARQUES ME","strEmpresa":"BIA ELETR\u00d4NICOS LTDA ME DAIANE CRISTINA MACHADO MARQUES ME","3":"09\/10\/2012","dtInclusao":"09\/10\/2012","4":"8364681000189","strCNPJ":"8364681000189","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"32","intCodSite":"32","1":"biehlarquitetura.blogspot.com.br","strSite":"biehlarquitetura.blogspot.com.br","2":"BIEHL M\u00d3VEIS","strEmpresa":"BIEHL M\u00d3VEIS","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"11708031804","strCNPJ":"11708031804","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"33","intCodSite":"33","1":"billbox.com.br","strSite":"billbox.com.br","2":"FOUR GLASS COM\u00c9RCIO DE VIDROS LTDA","strEmpresa":"FOUR GLASS COM\u00c9RCIO DE VIDROS LTDA","3":"28\/01\/2013","dtInclusao":"28\/01\/2013","4":"13312930000122","strCNPJ":"13312930000122","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"34","intCodSite":"34","1":"bininhobaby.com.br","strSite":"bininhobaby.com.br","2":"MARCO AUR\u00c9LIO DE LIMA ROSA","strEmpresa":"MARCO AUR\u00c9LIO DE LIMA ROSA","3":"03\/05\/2011","dtInclusao":"03\/05\/2011","4":"11708031804","strCNPJ":"11708031804","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"35","intCodSite":"35","1":"blocosuperbateria.com.br","strSite":"blocosuperbateria.com.br","2":"GESMAR NUNES DE ALMEIDA JUNIOR","strEmpresa":"GESMAR NUNES DE ALMEIDA JUNIOR","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"36375676878","strCNPJ":"36375676878","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"380","intCodSite":"380","1":"bluerobottech.com","strSite":"bluerobottech.com","2":"MAURICIO ANDRADE JUNQUEIRA FILHO","strEmpresa":"MAURICIO ANDRADE JUNQUEIRA FILHO","3":"26\/05\/2014","dtInclusao":"26\/05\/2014","4":"13884403000192","strCNPJ":"13884403000192","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"420","intCodSite":"420","1":"bodytreino.com.br","strSite":"bodytreino.com.br","2":"R.S. SUPLEMENTOS ALIMENTARES LTDA","strEmpresa":"R.S. SUPLEMENTOS ALIMENTARES LTDA","3":"01\/09\/2014","dtInclusao":"01\/09\/2014","4":"17633072000179","strCNPJ":"17633072000179","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"36","intCodSite":"36","1":"bolsadevantagens.com.br","strSite":"bolsadevantagens.com.br","2":"CARRARA SERVICOS DE INTERNET LTDA","strEmpresa":"CARRARA SERVICOS DE INTERNET LTDA","3":"08\/10\/2013","dtInclusao":"08\/10\/2013","4":"13227005000101","strCNPJ":"13227005000101","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"37","intCodSite":"37","1":"bolsasecharmes.com.br","strSite":"bolsasecharmes.com.br","2":"ANGELICA EDIMARA FUGIMOTO","strEmpresa":"ANGELICA EDIMARA FUGIMOTO","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"22567141871","strCNPJ":"22567141871","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"38","intCodSite":"38","1":"bomclic.com.br","strSite":"bomclic.com.br","2":"ANTONIO RICARDO DA SILVA ALVES","strEmpresa":"ANTONIO RICARDO DA SILVA ALVES","3":"09\/10\/2012","dtInclusao":"09\/10\/2012","4":"5749773922","strCNPJ":"5749773922","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"421","intCodSite":"421","1":"brothershape.com.br","strSite":"brothershape.com.br","2":"R.S. SUPLEMENTOS ALIMENTARES LTDA","strEmpresa":"R.S. SUPLEMENTOS ALIMENTARES LTDA","3":"01\/09\/2014","dtInclusao":"01\/09\/2014","4":"17633072000179","strCNPJ":"17633072000179","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"39","intCodSite":"39","1":"buscaeletro.com.br","strSite":"buscaeletro.com.br","2":"VIA DISTRIBUICAO E COMERCIO LTDA ME","strEmpresa":"VIA DISTRIBUICAO E COMERCIO LTDA ME","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"14026089000170","strCNPJ":"14026089000170","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"40","intCodSite":"40","1":"cabralshop.com.br","strSite":"cabralshop.com.br","2":"ANDR\u00c9 JO\u00c3O CABRAL","strEmpresa":"ANDR\u00c9 JO\u00c3O CABRAL","3":"01\/02\/2011","dtInclusao":"01\/02\/2011","4":"11688155000189","strCNPJ":"11688155000189","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"41","intCodSite":"41","1":"cacadoresonline.com.br","strSite":"cacadoresonline.com.br","2":"WEB COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS DIGITAIS LTDA","strEmpresa":"WEB COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS DIGITAIS LTDA","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"13212112000158","strCNPJ":"13212112000158","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"42","intCodSite":"42","1":"calvinkleinoriginal.com","strSite":"calvinkleinoriginal.com","2":"-x-","strEmpresa":"-x-","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"-x-","strCNPJ":"-x-","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"43","intCodSite":"43","1":"camargoshop.com.br","strSite":"camargoshop.com.br","2":"LUCIANO B DE CAMARGO INFORM\u00c1TICA","strEmpresa":"LUCIANO B DE CAMARGO INFORM\u00c1TICA","3":"29\/08\/2011","dtInclusao":"29\/08\/2011","4":"10752653000180","strCNPJ":"10752653000180","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"44","intCodSite":"44","1":"capadesilicone.com.br","strSite":"capadesilicone.com.br","2":"ANTONIO EUGENIO DE SOUZA ME","strEmpresa":"ANTONIO EUGENIO DE SOUZA ME","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"3371724000130","strCNPJ":"3371724000130","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"45","intCodSite":"45","1":"caracascompras.com.br","strSite":"caracascompras.com.br","2":"JESSICA ALINE MACIEL","strEmpresa":"JESSICA ALINE MACIEL","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"-x-","strCNPJ":"-x-","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"46","intCodSite":"46","1":"carrosselurbano.com.br","strSite":"carrosselurbano.com.br","2":"FUSAO INTERNET COMPANY S\/A","strEmpresa":"FUSAO INTERNET COMPANY S\/A","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"10555995000100","strCNPJ":"10555995000100","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"47","intCodSite":"47","1":"casadamodasp.com.br","strSite":"casadamodasp.com.br","2":"ANDRE LUIZ CUNHA GOMES ITU ME","strEmpresa":"ANDRE LUIZ CUNHA GOMES ITU ME","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"10923729000193","strCNPJ":"10923729000193","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"48","intCodSite":"48","1":"casadatrilha.com.br","strSite":"casadatrilha.com.br","2":"C\u00c9SAR PERES MOTOS ME","strEmpresa":"C\u00c9SAR PERES MOTOS ME","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"10303809000146","strCNPJ":"10303809000146","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"443","intCodSite":"443","1":"casaeletro.net","strSite":"casaeletro.net","2":"casaeletro.net","strEmpresa":"casaeletro.net","3":"10\/10\/2014","dtInclusao":"10\/10\/2014","4":"","strCNPJ":"","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"430","intCodSite":"430","1":"casarisque.com.br","strSite":"casarisque.com.br","2":"RISQUE NEG\u00d3CIOS E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDA ME","strEmpresa":"RISQUE NEG\u00d3CIOS E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDA ME","3":"01\/09\/2014","dtInclusao":"01\/09\/2014","4":"10719218000154","strCNPJ":"10719218000154","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"49","intCodSite":"49","1":"casasaurora.com.br","strSite":"casasaurora.com.br","2":"EMPRESA BRASILEIRA DE VENDAS ON-LINE EIRELI","strEmpresa":"EMPRESA BRASILEIRA DE VENDAS ON-LINE EIRELI","3":"26\/09\/2013","dtInclusao":"26\/09\/2013","4":"14911185000109","strCNPJ":"14911185000109","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"50","intCodSite":"50","1":"casasmey.com.br","strSite":"casasmey.com.br","2":"CASAS MEY LTDA ME","strEmpresa":"CASAS MEY LTDA ME","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"2961477000169","strCNPJ":"2961477000169","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"51","intCodSite":"51","1":"casaverdeeletronicos.com.br","strSite":"casaverdeeletronicos.com.br","2":"WEDER MARQUES DE FARIA","strEmpresa":"WEDER MARQUES DE FARIA","3":"09\/10\/2012","dtInclusao":"09\/10\/2012","4":"31853110","strCNPJ":"31853110","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"52","intCodSite":"52","1":"cassysbrazil.com","strSite":"cassysbrazil.com","2":"ORBIT COMERCIAL LTDA","strEmpresa":"ORBIT COMERCIAL LTDA","3":"03\/01\/2012","dtInclusao":"03\/01\/2012","4":"9579021000188","strCNPJ":"9579021000188","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"53","intCodSite":"53","1":"cbndistribuicao.com.br","strSite":"cbndistribuicao.com.br","2":"TATIANE APARECIDA DA SILVA ","strEmpresa":"TATIANE APARECIDA DA SILVA ","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"31431853844","strCNPJ":"31431853844","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"54","intCodSite":"54","1":"celulardigital.com.br","strSite":"celulardigital.com.br","2":"AGNEW ELETRONICA LTDA","strEmpresa":"AGNEW ELETRONICA LTDA","3":"24\/05\/2013","dtInclusao":"24\/05\/2013","4":"4748871000149","strCNPJ":"4748871000149","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"55","intCodSite":"55","1":"celulartablet.com.br","strSite":"celulartablet.com.br","2":"JESUS RENATO CAMPOS","strEmpresa":"JESUS RENATO CAMPOS","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"6125011674","strCNPJ":"6125011674","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"56","intCodSite":"56","1":"centerglobal.com.br","strSite":"centerglobal.com.br","2":"EDMILZA SILVA SANTOS","strEmpresa":"EDMILZA SILVA SANTOS","3":"26\/09\/2013","dtInclusao":"26\/09\/2013","4":"12234461000108","strCNPJ":"12234461000108","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"410","intCodSite":"410","1":"centerglobalsp.com.br","strSite":"centerglobalsp.com.br","2":"JOAO BERNARDES DA SILVA","strEmpresa":"JOAO BERNARDES DA SILVA","3":"16\/07\/2014","dtInclusao":"16\/07\/2014","4":"","strCNPJ":"","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"57","intCodSite":"57","1":"centernote.com.br","strSite":"centernote.com.br","2":"CENTERNOTE PRODUTOS ELETR LTDA","strEmpresa":"CENTERNOTE PRODUTOS ELETR LTDA","3":"03\/05\/2011","dtInclusao":"03\/05\/2011","4":"57412066000106","strCNPJ":"57412066000106","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"388","intCodSite":"388","1":"centraldoseletronicos.com.br","strSite":"centraldoseletronicos.com.br","2":"SEVERINO FRANCISCO DA COSTA","strEmpresa":"SEVERINO FRANCISCO DA COSTA","3":"26\/05\/2014","dtInclusao":"26\/05\/2014","4":"18897573000125","strCNPJ":"18897573000125","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"58","intCodSite":"58","1":"cestacheia.com.br","strSite":"cestacheia.com.br","2":"CARRARA SERVICOS DE INTERNET LTDA","strEmpresa":"CARRARA SERVICOS DE INTERNET LTDA","3":"08\/10\/2013","dtInclusao":"08\/10\/2013","4":"13227005000101","strCNPJ":"13227005000101","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"427","intCodSite":"427","1":"chamaimports.com","strSite":"chamaimports.com","2":"ALEXANDRE GOMES","strEmpresa":"ALEXANDRE GOMES","3":"01\/09\/2014","dtInclusao":"01\/09\/2014","4":"","strCNPJ":"","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"59","intCodSite":"59","1":"chefboal.com.br","strSite":"chefboal.com.br","2":"CHEFS KITCHEN TV COM E TELEM LTDA ","strEmpresa":"CHEFS KITCHEN TV COM E TELEM LTDA ","3":"28\/01\/2013","dtInclusao":"28\/01\/2013","4":"13298085000188","strCNPJ":"13298085000188","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"60","intCodSite":"60","1":"chinacoletiva.com","strSite":"chinacoletiva.com","2":"ROG\u00c9RIO MENESES","strEmpresa":"ROG\u00c9RIO MENESES","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"-x-","strCNPJ":"-x-","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"61","intCodSite":"61","1":"chinglingshop.com.br","strSite":"chinglingshop.com.br","2":"FABR\u00cdCIO LAGO SANTOS","strEmpresa":"FABR\u00cdCIO LAGO SANTOS","3":"29\/08\/2011","dtInclusao":"29\/08\/2011","4":"81208383515","strCNPJ":"81208383515","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"62","intCodSite":"62","1":"ciamobi.com.br","strSite":"ciamobi.com.br","2":"MUNDO PORTATIL COM\u00c9RCIO LTDA","strEmpresa":"MUNDO PORTATIL COM\u00c9RCIO LTDA","3":"29\/08\/2011","dtInclusao":"29\/08\/2011","4":"11782577000119","strCNPJ":"11782577000119","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"63","intCodSite":"63","1":"cjseletroshop.com.br","strSite":"cjseletroshop.com.br","2":"NAT\u00c1LIA CRISTINA DE SOUZA","strEmpresa":"NAT\u00c1LIA CRISTINA DE SOUZA","3":"03\/01\/2012","dtInclusao":"03\/01\/2012","4":"3589745185","strCNPJ":"3589745185","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"445","intCodSite":"445","1":"climaeletronicos.com.br","strSite":"climaeletronicos.com.br","2":"WALTER GOMES DO AMARAL","strEmpresa":"WALTER GOMES DO AMARAL","3":"10\/10\/2014","dtInclusao":"10\/10\/2014","4":"19117465000155","strCNPJ":"19117465000155","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"64","intCodSite":"64","1":"cliquereceptores.com.br","strSite":"cliquereceptores.com.br","2":"DELVANA FATIMA MORAES DE SOUZA ME","strEmpresa":"DELVANA FATIMA MORAES DE SOUZA ME","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"6006011000165","strCNPJ":"6006011000165","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"65","intCodSite":"65","1":"clubdaoferta.com.br","strSite":"clubdaoferta.com.br","2":"SLG SOUZA COM\u00c9RCIO E ASSIST TECN EM TELEFONIA","strEmpresa":"SLG SOUZA COM\u00c9RCIO E ASSIST TECN EM TELEFONIA","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"4223747000160","strCNPJ":"4223747000160","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"66","intCodSite":"66","1":"clubechina.com","strSite":"clubechina.com","2":"MARCELO LUIZ NASCIMENTO SOARES ME","strEmpresa":"MARCELO LUIZ NASCIMENTO SOARES ME","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"15390607000100","strCNPJ":"15390607000100","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"67","intCodSite":"67","1":"clubedeimportados.com.br","strSite":"clubedeimportados.com.br","2":"RODRIGO AUGUSTO MOREIRA DE S OLIVEIRA","strEmpresa":"RODRIGO AUGUSTO MOREIRA DE S OLIVEIRA","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"12875745000183","strCNPJ":"12875745000183","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"68","intCodSite":"68","1":"cmykshop.com.br","strSite":"cmykshop.com.br","2":"M M DE LIMA INFORM\u00c1TICA","strEmpresa":"M M DE LIMA INFORM\u00c1TICA","3":"03\/05\/2011","dtInclusao":"03\/05\/2011","4":"11952453000134","strCNPJ":"11952453000134","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"69","intCodSite":"69","1":"cokeofertas.com.br","strSite":"cokeofertas.com.br","2":"REGIANE SOUZA-ME","strEmpresa":"REGIANE SOUZA-ME","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"X","strCNPJ":"X","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"70","intCodSite":"70","1":"comercialbenjamin.com.br","strSite":"comercialbenjamin.com.br","2":"CELSO BENJAMIN DE SOUZA ME","strEmpresa":"CELSO BENJAMIN DE SOUZA ME","3":"10\/12\/2013","dtInclusao":"10\/12\/2013","4":"5509055000145","strCNPJ":"5509055000145","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"71","intCodSite":"71","1":"comercialfast2.com.br","strSite":"comercialfast2.com.br","2":"TANIA NOELI DE SOUZA ARAUJO ","strEmpresa":"TANIA NOELI DE SOUZA ARAUJO ","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"7708804876","strCNPJ":"7708804876","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"72","intCodSite":"72","1":"comoviversem.com","strSite":"comoviversem.com","2":"JORGINA DE F\u00c1TIMA REDEL","strEmpresa":"JORGINA DE F\u00c1TIMA REDEL","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"16991546000191","strCNPJ":"16991546000191","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"73","intCodSite":"73","1":"compra24horas.com","strSite":"compra24horas.com","2":"BLUE FOUNTAIN BRASIL MIDIA COMUNICACAO","strEmpresa":"BLUE FOUNTAIN BRASIL MIDIA COMUNICACAO","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"14587013000113","strCNPJ":"14587013000113","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"74","intCodSite":"74","1":"compradachina.com","strSite":"compradachina.com","2":"CONECTA ELETRONICOS LTDA","strEmpresa":"CONECTA ELETRONICOS LTDA","3":"09\/10\/2012","dtInclusao":"09\/10\/2012","4":"877592000124","strCNPJ":"877592000124","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"75","intCodSite":"75","1":"compraimportado.com.br","strSite":"compraimportado.com.br","2":"GUSTAVO SAFFIR FEITOSA","strEmpresa":"GUSTAVO SAFFIR FEITOSA","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"15256810000180","strCNPJ":"15256810000180","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"76","intCodSite":"76","1":"comprarairsoft.com.br","strSite":"comprarairsoft.com.br","2":"AUGUSTO ANDRADE","strEmpresa":"AUGUSTO ANDRADE","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"9084812921","strCNPJ":"9084812921","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"77","intCodSite":"77","1":"comprarcurtidas.com.br","strSite":"comprarcurtidas.com.br","2":"CARLOS COSTA","strEmpresa":"CARLOS COSTA","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"x","strCNPJ":"x","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"78","intCodSite":"78","1":"comprasseguras.com.br","strSite":"comprasseguras.com.br","2":"MANOEL APARECIDO DOS ANJOS ELETR","strEmpresa":"MANOEL APARECIDO DOS ANJOS ELETR","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"8853473000143","strCNPJ":"8853473000143","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"413","intCodSite":"413","1":"comprasuper.com.br","strSite":"comprasuper.com.br","2":"DANIEL MOTTA DE SOUZA ELETROELETRONICOS ME","strEmpresa":"DANIEL MOTTA DE SOUZA ELETROELETRONICOS ME","3":"11\/08\/2014","dtInclusao":"11\/08\/2014","4":"13103138000168","strCNPJ":"13103138000168","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"79","intCodSite":"79","1":"comprebemshop.com.br","strSite":"comprebemshop.com.br","2":"ELAINE VALERIO CAIRES GOMES ME","strEmpresa":"ELAINE VALERIO CAIRES GOMES ME","3":"23\/07\/2013","dtInclusao":"23\/07\/2013","4":"14619714000197","strCNPJ":"14619714000197","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"80","intCodSite":"80","1":"compredachina.com","strSite":"compredachina.com","2":"GOIAS COBRANCAS LTDA","strEmpresa":"GOIAS COBRANCAS LTDA","3":"06\/05\/2013","dtInclusao":"06\/05\/2013","4":"12185535000163","strCNPJ":"12185535000163","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"81","intCodSite":"81","1":"comprepelanet.com.br","strSite":"comprepelanet.com.br","2":"DEISE DE JESUS DANTAS DE MATTOS","strEmpresa":"DEISE DE JESUS DANTAS DE MATTOS","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"5486791500","strCNPJ":"5486791500","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"82","intCodSite":"82","1":"compuserveinfo.com.br","strSite":"compuserveinfo.com.br","2":"DAYSE S. DE OLIVEIRA ME","strEmpresa":"DAYSE S. DE OLIVEIRA ME","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"10768696000154","strCNPJ":"10768696000154","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"83","intCodSite":"83","1":"computerday.com.br","strSite":"computerday.com.br","2":"COMPUTERDAY COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA","strEmpresa":"COMPUTERDAY COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"67562041000142","strCNPJ":"67562041000142","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"84","intCodSite":"84","1":"conecthmarcas.com.br","strSite":"conecthmarcas.com.br","2":"ANDRE DA SILVA SANTOS","strEmpresa":"ANDRE DA SILVA SANTOS","3":"23\/07\/2013","dtInclusao":"23\/07\/2013","4":"14240408000145","strCNPJ":"14240408000145","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"378","intCodSite":"378","1":"consuteleletroshop.com.br","strSite":"consuteleletroshop.com.br","2":"ALMIRACI CARVALHO DE SOUSA","strEmpresa":"ALMIRACI CARVALHO DE SOUSA","3":"26\/05\/2014","dtInclusao":"26\/05\/2014","4":"19014167000130","strCNPJ":"19014167000130","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"85","intCodSite":"85","1":"cosse.com.br","strSite":"cosse.com.br","2":"COSSE BRASIL COM\u00c9RCIO LTDA","strEmpresa":"COSSE BRASIL COM\u00c9RCIO LTDA","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"31869720000111","strCNPJ":"31869720000111","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"86","intCodSite":"86","1":"creatinauniversal.com.br","strSite":"creatinauniversal.com.br","2":"CIANTEL LTDA","strEmpresa":"CIANTEL LTDA","3":"03\/01\/2012","dtInclusao":"03\/01\/2012","4":"5846978000192","strCNPJ":"5846978000192","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"87","intCodSite":"87","1":"crekshop.com.br","strSite":"crekshop.com.br","2":"ADSON PEREIRA SANTOS DOS ANJOS","strEmpresa":"ADSON PEREIRA SANTOS DOS ANJOS","3":"29\/08\/2011","dtInclusao":"29\/08\/2011","4":"72059281504","strCNPJ":"72059281504","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"88","intCodSite":"88","1":"crnetshop.com.br","strSite":"crnetshop.com.br","2":"CR NET COM\u00c9RCIO DE ELETRO ELETR LTDA","strEmpresa":"CR NET COM\u00c9RCIO DE ELETRO ELETR LTDA","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"10691972000123","strCNPJ":"10691972000123","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"89","intCodSite":"89","1":"cubodeofertas.com.br","strSite":"cubodeofertas.com.br","2":"JULIUS CESAR LOBO TRINDADE","strEmpresa":"JULIUS CESAR LOBO TRINDADE","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"1781970505","strCNPJ":"1781970505","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"433","intCodSite":"433","1":"curtiucompra.com","strSite":"curtiucompra.com","2":"JOMARA CAVALO SANTOS","strEmpresa":"JOMARA CAVALO SANTOS","3":"01\/09\/2014","dtInclusao":"01\/09\/2014","4":"","strCNPJ":"","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"90","intCodSite":"90","1":"cwbeletro.com.br","strSite":"cwbeletro.com.br","2":"CWB COMERCIAL ELETR\u00d4NICO LTDA","strEmpresa":"CWB COMERCIAL ELETR\u00d4NICO LTDA","3":"03\/05\/2011","dtInclusao":"03\/05\/2011","4":"4489624000175","strCNPJ":"4489624000175","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"91","intCodSite":"91","1":"cybstore.com.br","strSite":"cybstore.com.br","2":"ELIZEU SANTANA FERNANDES","strEmpresa":"ELIZEU SANTANA FERNANDES","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"15200130000145","strCNPJ":"15200130000145","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"92","intCodSite":"92","1":"dalisa.com.br","strSite":"dalisa.com.br","2":"DANIEL LIMA DOS SANTOS ELETRO ME","strEmpresa":"DANIEL LIMA DOS SANTOS ELETRO ME","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"14596817000189","strCNPJ":"14596817000189","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"93","intCodSite":"93","1":"descontex.com","strSite":"descontex.com","2":"MAXPAY INTERMEDIA\u00c7\u00c3O DE NEG\u00d3CIOS LTDA","strEmpresa":"MAXPAY INTERMEDIA\u00c7\u00c3O DE NEG\u00d3CIOS LTDA","3":"10\/12\/2013","dtInclusao":"10\/12\/2013","4":"6037631000161","strCNPJ":"6037631000161","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"94","intCodSite":"94","1":"descontomoveis.com.br","strSite":"descontomoveis.com.br","2":"D.S.M. DE MELLO LTDA","strEmpresa":"D.S.M. DE MELLO LTDA","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"9221660000177","strCNPJ":"9221660000177","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"95","intCodSite":"95","1":"descontosantaefigenia.com.br","strSite":"descontosantaefigenia.com.br","2":"ANA PAULA FERREIRA DE AZEVEDO","strEmpresa":"ANA PAULA FERREIRA DE AZEVEDO","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"14720851000113","strCNPJ":"14720851000113","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"96","intCodSite":"96","1":"descontosmagazine.com.br","strSite":"descontosmagazine.com.br","2":"x","strEmpresa":"x","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"x","strCNPJ":"x","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"97","intCodSite":"97","1":"destinator.com.br","strSite":"destinator.com.br","2":"MAPLINK INFORM\u00c1TICA LTDA","strEmpresa":"MAPLINK INFORM\u00c1TICA LTDA","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"4111974000101","strCNPJ":"4111974000101","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"98","intCodSite":"98","1":"diamagazine.com.br","strSite":"diamagazine.com.br","2":"AGNEW ELETRONICA LTDA","strEmpresa":"AGNEW ELETRONICA LTDA","3":"23\/05\/2013","dtInclusao":"23\/05\/2013","4":"4748871000149","strCNPJ":"4748871000149","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"449","intCodSite":"449","1":"dicompra.com.br","strSite":"dicompra.com.br","2":"SHOPPING BEST TRENDS COMERCIO ELETRONICO EIRELI ME","strEmpresa":"SHOPPING BEST TRENDS COMERCIO ELETRONICO EIRELI ME","3":"10\/10\/2014","dtInclusao":"10\/10\/2014","4":"19955025000177","strCNPJ":"19955025000177","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"99","intCodSite":"99","1":"digitalclickinformatica.com.br","strSite":"digitalclickinformatica.com.br","2":"DIGITALCLICK INFORM\u00c1TICA LTDA","strEmpresa":"DIGITALCLICK INFORM\u00c1TICA LTDA","3":"01\/02\/2011","dtInclusao":"01\/02\/2011","4":"3894769000199","strCNPJ":"3894769000199","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"399","intCodSite":"399","1":"digitalcompras.com.br","strSite":"digitalcompras.com.br","2":"MICROSIGOL INFORMATICA LTDA","strEmpresa":"MICROSIGOL INFORMATICA LTDA","3":"16\/07\/2014","dtInclusao":"16\/07\/2014","4":"08750610000114","strCNPJ":"08750610000114","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"455","intCodSite":"455","1":"digitalnex.com.br","strSite":"digitalnex.com.br","2":"SHOPPING BEST TRENDS COMERCIO ELETRONICO EIRELI ME","strEmpresa":"SHOPPING BEST TRENDS COMERCIO ELETRONICO EIRELI ME","3":"30\/10\/2014","dtInclusao":"30\/10\/2014","4":"19955025000177","strCNPJ":"19955025000177","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"100","intCodSite":"100","1":"dvdvirgemecdvirgem.com.br","strSite":"dvdvirgemecdvirgem.com.br","2":"MARIVALDO COSTA ","strEmpresa":"MARIVALDO COSTA ","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"52753832820","strCNPJ":"52753832820","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"423","intCodSite":"423","1":"ebayeletro.com","strSite":"ebayeletro.com","2":"DH INFORMATICA EIRELI ME","strEmpresa":"DH INFORMATICA EIRELI ME","3":"01\/09\/2014","dtInclusao":"01\/09\/2014","4":"20254440000182","strCNPJ":"20254440000182","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"101","intCodSite":"101","1":"economiadamulher.com.br ","strSite":"economiadamulher.com.br ","2":"EMERSON GUERRA","strEmpresa":"EMERSON GUERRA","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"36230283808","strCNPJ":"36230283808","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"402","intCodSite":"402","1":"egdeletro.com.br","strSite":"egdeletro.com.br","2":"EGIDIO CARLOS COMERCIO VAREJISTA","strEmpresa":"EGIDIO CARLOS COMERCIO VAREJISTA","3":"16\/07\/2014","dtInclusao":"16\/07\/2014","4":"13206182000101","strCNPJ":"13206182000101","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"102","intCodSite":"102","1":"elaser.com.br","strSite":"elaser.com.br","2":"LASERCHIP INFORM\u00c1TICA LTDA","strEmpresa":"LASERCHIP INFORM\u00c1TICA LTDA","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"8639231000151","strCNPJ":"8639231000151","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"103","intCodSite":"103","1":"eletrobrasshop.com.br","strSite":"eletrobrasshop.com.br","2":"MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O BARBOSA DE ALMEIDA","strEmpresa":"MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O BARBOSA DE ALMEIDA","3":"26\/09\/2013","dtInclusao":"26\/09\/2013","4":"17617035000177","strCNPJ":"17617035000177","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"104","intCodSite":"104","1":"eletrofastcompras.com.br","strSite":"eletrofastcompras.com.br","2":"AIRTON DA CONCEICAO NASCIMENTO","strEmpresa":"AIRTON DA CONCEICAO NASCIMENTO","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"18522972000101","strCNPJ":"18522972000101","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"105","intCodSite":"105","1":"eletromanaus.com.br","strSite":"eletromanaus.com.br","2":"V.CONCEI\u00c7\u00c3O TEIXEIRA REPRESENTA\u00c7\u00d5ES","strEmpresa":"V.CONCEI\u00c7\u00c3O TEIXEIRA REPRESENTA\u00c7\u00d5ES","3":"03\/01\/2012","dtInclusao":"03\/01\/2012","4":"13344151000109","strCNPJ":"13344151000109","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"407","intCodSite":"407","1":"eletromegashopping.com.br","strSite":"eletromegashopping.com.br","2":"ELETRO MEGA SHOP LTDA-ME","strEmpresa":"ELETRO MEGA SHOP LTDA-ME","3":"16\/07\/2014","dtInclusao":"16\/07\/2014","4":"73159253000186","strCNPJ":"73159253000186","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"106","intCodSite":"106","1":"eletromm.com.br","strSite":"eletromm.com.br","2":"JULYCOM COMERCIAL ELETRONICA LTDA ME","strEmpresa":"JULYCOM COMERCIAL ELETRONICA LTDA ME","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"57197790000164","strCNPJ":"57197790000164","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"107","intCodSite":"107","1":"eletropenhaonline.com.br","strSite":"eletropenhaonline.com.br","2":"L N ELETRO PENHA ELETR\u00d4NICOS LTDA","strEmpresa":"L N ELETRO PENHA ELETR\u00d4NICOS LTDA","3":"03\/05\/2011","dtInclusao":"03\/05\/2011","4":"12444707000176","strCNPJ":"12444707000176","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"108","intCodSite":"108","1":"eletrorezende.com.br","strSite":"eletrorezende.com.br","2":"RISLEY REZENDE DA SILVA","strEmpresa":"RISLEY REZENDE DA SILVA","3":"03\/01\/2012","dtInclusao":"03\/01\/2012","4":"2019160374","strCNPJ":"2019160374","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"109","intCodSite":"109","1":"eletroshopp.com.br","strSite":"eletroshopp.com.br","2":"ALEXANDRE LUIS DE SOUZA EQUIPAMENTOS ME","strEmpresa":"ALEXANDRE LUIS DE SOUZA EQUIPAMENTOS ME","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"10314189000140","strCNPJ":"10314189000140","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"110","intCodSite":"110","1":"eletrosp.com.br","strSite":"eletrosp.com.br","2":"G\u00c9RSON BRITO DA SILVA","strEmpresa":"G\u00c9RSON BRITO DA SILVA","3":"03\/05\/2011","dtInclusao":"03\/05\/2011","4":"60307234720","strCNPJ":"60307234720","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"111","intCodSite":"111","1":"elitecompracoletiva.com.br","strSite":"elitecompracoletiva.com.br","2":"ARAMIS ALVES KIRCHHOFF ME","strEmpresa":"ARAMIS ALVES KIRCHHOFF ME","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"14766275000145","strCNPJ":"14766275000145","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"426","intCodSite":"426","1":"emporiodascamisetas.com.br","strSite":"emporiodascamisetas.com.br","2":"A. L. R. DAS NEVES CAMISETAS ME","strEmpresa":"A. L. R. DAS NEVES CAMISETAS ME","3":"01\/09\/2014","dtInclusao":"01\/09\/2014","4":"00652758000104","strCNPJ":"00652758000104","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"435","intCodSite":"435","1":"enchantedstore.com.br","strSite":"enchantedstore.com.br","2":"CLEBER HENRIQUE WOLFART","strEmpresa":"CLEBER HENRIQUE WOLFART","3":"10\/09\/2014","dtInclusao":"10\/09\/2014","4":"16772765000180","strCNPJ":"16772765000180","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"112","intCodSite":"112","1":"eshopdachina.com.br","strSite":"eshopdachina.com.br","2":"WESLEY BARBOSA DE FONTES","strEmpresa":"WESLEY BARBOSA DE FONTES","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"3883335533","strCNPJ":"3883335533","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"113","intCodSite":"113","1":"eshopping-me.com","strSite":"eshopping-me.com","2":"E-SHOPPING COMERCIO DE VARIEDADES LTDA","strEmpresa":"E-SHOPPING COMERCIO DE VARIEDADES LTDA","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"13613891000101","strCNPJ":"13613891000101","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"404","intCodSite":"404","1":"eumeinteresso.com.br","strSite":"eumeinteresso.com.br","2":"MARQUETTI SERVI\u00c7OS DE INTERNET LTDA","strEmpresa":"MARQUETTI SERVI\u00c7OS DE INTERNET LTDA","3":"16\/07\/2014","dtInclusao":"16\/07\/2014","4":"14222602000106","strCNPJ":"14222602000106","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"444","intCodSite":"444","1":"evidencecenter.net","strSite":"evidencecenter.net","2":"EVIDENCE INFORMATICA LTDA. - ME ","strEmpresa":"EVIDENCE INFORMATICA LTDA. - ME ","3":"10\/10\/2014","dtInclusao":"10\/10\/2014","4":"10666676000172","strCNPJ":"10666676000172","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"114","intCodSite":"114","1":"extraclube.com.br","strSite":"extraclube.com.br","2":"EXTRA CLUBE SERVI\u00c7OS DE INFORM LTDA","strEmpresa":"EXTRA CLUBE SERVI\u00c7OS DE INFORM LTDA","3":"03\/01\/2012","dtInclusao":"03\/01\/2012","4":"13587093000144","strCNPJ":"13587093000144","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"115","intCodSite":"115","1":"extralance.com.br","strSite":"extralance.com.br","2":"FRANCO YAMAGUCHI E CIA LTDA","strEmpresa":"FRANCO YAMAGUCHI E CIA LTDA","3":"03\/01\/2012","dtInclusao":"03\/01\/2012","4":"11370907000169","strCNPJ":"11370907000169","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"116","intCodSite":"116","1":"ezcompracerta.com.br","strSite":"ezcompracerta.com.br","2":"ROSELI RODRIGUES  MACENI PUTTKAMER","strEmpresa":"ROSELI RODRIGUES  MACENI PUTTKAMER","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"18831751000115","strCNPJ":"18831751000115","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"419","intCodSite":"419","1":"facildecomprar.com.br","strSite":"facildecomprar.com.br","2":"BARELLI COMERCIO E REPRESENTACAO LTDA ME","strEmpresa":"BARELLI COMERCIO E REPRESENTACAO LTDA ME","3":"01\/09\/2014","dtInclusao":"01\/09\/2014","4":"16492331000126","strCNPJ":"16492331000126","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"117","intCodSite":"117","1":"familiaeletro.com.br","strSite":"familiaeletro.com.br","2":"2WF WORLD ELETR\u00d4NICOS DO BRASIL LTDA","strEmpresa":"2WF WORLD ELETR\u00d4NICOS DO BRASIL LTDA","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"12065417000111","strCNPJ":"12065417000111","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"118","intCodSite":"118","1":"farejarviagens.com.br","strSite":"farejarviagens.com.br","2":"CLEONICE PEREIRA TEIXEIRA","strEmpresa":"CLEONICE PEREIRA TEIXEIRA","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"80481086668","strCNPJ":"80481086668","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"119","intCodSite":"119","1":"fashionclicksale.com","strSite":"fashionclicksale.com","2":"FASHION CLICK","strEmpresa":"FASHION CLICK","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"-x-","strCNPJ":"-x-","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"120","intCodSite":"120","1":"faston.com.br","strSite":"faston.com.br","2":"VENDA EXPRESSA COMERCIAL LTDA","strEmpresa":"VENDA EXPRESSA COMERCIAL LTDA","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"14908361000145","strCNPJ":"14908361000145","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"121","intCodSite":"121","1":"fatordigital.net","strSite":"fatordigital.net","2":"MEGAKIT COMERCIO DE PRODUTOS ELETRONICOS LTDA","strEmpresa":"MEGAKIT COMERCIO DE PRODUTOS ELETRONICOS LTDA","3":"12\/02\/2012","dtInclusao":"12\/02\/2012","4":"9225300000143","strCNPJ":"9225300000143","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"453","intCodSite":"453","1":"fdcelulares.com.br","strSite":"fdcelulares.com.br","2":"MARINA DOS SANTOS DOURADO","strEmpresa":"MARINA DOS SANTOS DOURADO","3":"27\/10\/2014","dtInclusao":"27\/10\/2014","4":"26332099801","strCNPJ":"26332099801","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"122","intCodSite":"122","1":"felixeletro.com.br","strSite":"felixeletro.com.br","2":"RAFAEL PEREIRA TAVARES","strEmpresa":"RAFAEL PEREIRA TAVARES","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"13614828000181","strCNPJ":"13614828000181","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"123","intCodSite":"123","1":"fikefashion.com.br","strSite":"fikefashion.com.br","2":"ALEX SANDRO DIAS RIBEIRO","strEmpresa":"ALEX SANDRO DIAS RIBEIRO","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"12838508000142","strCNPJ":"12838508000142","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"452","intCodSite":"452","1":"fioreto.com.br","strSite":"fioreto.com.br","2":"SISTEMA DEZ NEGOCIOS E COMERCIO ELETRONICO LTDA","strEmpresa":"SISTEMA DEZ NEGOCIOS E COMERCIO ELETRONICO LTDA","3":"27\/10\/2014","dtInclusao":"27\/10\/2014","4":"08759301000105","strCNPJ":"08759301000105","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"124","intCodSite":"124","1":"fiqueleve.net","strSite":"fiqueleve.net","2":"N&I NEG\u00d3CIOS ON-LINE LTDA ME","strEmpresa":"N&I NEG\u00d3CIOS ON-LINE LTDA ME","3":"01\/02\/2011","dtInclusao":"01\/02\/2011","4":"6351059000100","strCNPJ":"6351059000100","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"125","intCodSite":"125","1":"fitchstore.com.br","strSite":"fitchstore.com.br","2":"FITCHSTORE","strEmpresa":"FITCHSTORE","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"","strCNPJ":"","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"429","intCodSite":"429","1":"flordemenina.com","strSite":"flordemenina.com","2":"NAYANE SALES SILVA","strEmpresa":"NAYANE SALES SILVA","3":"01\/09\/2014","dtInclusao":"01\/09\/2014","4":"","strCNPJ":"","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"454","intCodSite":"454","1":"fortcell.com.br","strSite":"fortcell.com.br","2":"MARINA DOS SANTOS DOURADO","strEmpresa":"MARINA DOS SANTOS DOURADO","3":"27\/10\/2014","dtInclusao":"27\/10\/2014","4":"26332099801","strCNPJ":"26332099801","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"126","intCodSite":"126","1":"fostonbrasil.com.br","strSite":"fostonbrasil.com.br","2":"WILIAM CARLOS GALVAO ME","strEmpresa":"WILIAM CARLOS GALVAO ME","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"7941836000130","strCNPJ":"7941836000130","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"127","intCodSite":"127","1":"foxmegastore.com.br","strSite":"foxmegastore.com.br","2":"JEFFERSON GALV\u00c3O INFORM\u00c1TICA ME","strEmpresa":"JEFFERSON GALV\u00c3O INFORM\u00c1TICA ME","3":"03\/01\/2012","dtInclusao":"03\/01\/2012","4":"97523392000105","strCNPJ":"97523392000105","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"128","intCodSite":"128","1":"francaeletro.com.br","strSite":"francaeletro.com.br","2":"J.E.P. DA SILVA ELETROELETRONICOS ME","strEmpresa":"J.E.P. DA SILVA ELETROELETRONICOS ME","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"16578952000127","strCNPJ":"16578952000127","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"129","intCodSite":"129","1":"freecomprascoletivas.com","strSite":"freecomprascoletivas.com","2":"ARNALDO DA SILVA OLIVEIRA LTDA","strEmpresa":"ARNALDO DA SILVA OLIVEIRA LTDA","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"18680619000150","strCNPJ":"18680619000150","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"130","intCodSite":"130","1":"freeshopinformatica.com.br","strSite":"freeshopinformatica.com.br","2":"M A COUTRIM EPP","strEmpresa":"M A COUTRIM EPP","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"16443581000176","strCNPJ":"16443581000176","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"131","intCodSite":"131","1":"freeshopmais.com.br","strSite":"freeshopmais.com.br","2":"SIDNEY CINTI JUNIOR ME","strEmpresa":"SIDNEY CINTI JUNIOR ME","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"11290876000136","strCNPJ":"11290876000136","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"132","intCodSite":"132","1":"futuraeletro.com.br","strSite":"futuraeletro.com.br","2":"M.L.DOMINGUES COMERCIAL LTDA ME","strEmpresa":"M.L.DOMINGUES COMERCIAL LTDA ME","3":"23\/07\/2013","dtInclusao":"23\/07\/2013","4":"5418609000107","strCNPJ":"5418609000107","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"401","intCodSite":"401","1":"g5imports.com.br","strSite":"g5imports.com.br","2":"M C C DA CONCEI\u00c7\u00c3O G5 IMPORTS ME","strEmpresa":"M C C DA CONCEI\u00c7\u00c3O G5 IMPORTS ME","3":"16\/07\/2014","dtInclusao":"16\/07\/2014","4":"16927080000165","strCNPJ":"16927080000165","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"418","intCodSite":"418","1":"gabimagazine.com.br","strSite":"gabimagazine.com.br","2":"M & S COMERCIO DIGITAL LTDA ME","strEmpresa":"M & S COMERCIO DIGITAL LTDA ME","3":"01\/09\/2014","dtInclusao":"01\/09\/2014","4":"18923330000114","strCNPJ":"18923330000114","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"438","intCodSite":"438","1":"gabrielamodaepresentes.com.br","strSite":"gabrielamodaepresentes.com.br","2":"SAMUEL ALVES DE CASTRO","strEmpresa":"SAMUEL ALVES DE CASTRO","3":"15\/09\/2014","dtInclusao":"15\/09\/2014","4":"17014306000108","strCNPJ":"17014306000108","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"133","intCodSite":"133","1":"gebrasa.com.br","strSite":"gebrasa.com.br","2":"GEBRASA COMERCIO E REPRESENTACOES LTDA","strEmpresa":"GEBRASA COMERCIO E REPRESENTACOES LTDA","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"6369798000120","strCNPJ":"6369798000120","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"134","intCodSite":"134","1":"ghaleria.com.br","strSite":"ghaleria.com.br","2":"MARCELO VIEIRA DA CRUZ COMPUTADORES","strEmpresa":"MARCELO VIEIRA DA CRUZ COMPUTADORES","3":"03\/01\/2012","dtInclusao":"03\/01\/2012","4":"97526026000100","strCNPJ":"97526026000100","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"135","intCodSite":"135","1":"gigasuplementos.com.br","strSite":"gigasuplementos.com.br","2":"ANTONIO VINICIUS LANARO","strEmpresa":"ANTONIO VINICIUS LANARO","3":"03\/01\/2012","dtInclusao":"03\/01\/2012","4":"41759500879","strCNPJ":"41759500879","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"136","intCodSite":"136","1":"glabin.com.br","strSite":"glabin.com.br","2":"DAVID MENDES","strEmpresa":"DAVID MENDES","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"17351083000166","strCNPJ":"17351083000166","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"137","intCodSite":"137","1":"gmfeletronicos.com.br","strSite":"gmfeletronicos.com.br","2":"FL\u00c1VIO DE OLIVEIRA DE CARVALHO","strEmpresa":"FL\u00c1VIO DE OLIVEIRA DE CARVALHO","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"29576442826","strCNPJ":"29576442826","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"138","intCodSite":"138","1":"gocarshop.com.br","strSite":"gocarshop.com.br","2":"L.DE SOUSA ME","strEmpresa":"L.DE SOUSA ME","3":"03\/01\/2012","dtInclusao":"03\/01\/2012","4":"13797495000173","strCNPJ":"13797495000173","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"139","intCodSite":"139","1":"goiascobrancas.com.br","strSite":"goiascobrancas.com.br","2":"GOIAS COBRANCAS LTDA","strEmpresa":"GOIAS COBRANCAS LTDA","3":"06\/05\/2013","dtInclusao":"06\/05\/2013","4":"12185535000166","strCNPJ":"12185535000166","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"140","intCodSite":"140","1":"goldenlance.com.br","strSite":"goldenlance.com.br","2":"CARD GOLD COM\u00c9RCIO ELETR\u00d4NICO LTDA","strEmpresa":"CARD GOLD COM\u00c9RCIO ELETR\u00d4NICO LTDA","3":"03\/01\/2012","dtInclusao":"03\/01\/2012","4":"13500099000132","strCNPJ":"13500099000132","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"141","intCodSite":"141","1":"goldplay.com.br","strSite":"goldplay.com.br","2":"M.P. DOS SANTOS ELETRONICOS ME","strEmpresa":"M.P. DOS SANTOS ELETRONICOS ME","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"18836525000127","strCNPJ":"18836525000127","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"142","intCodSite":"142","1":"grouponurbano.com.br","strSite":"grouponurbano.com.br","2":"RENATHA KELLY MENDON\u00c7A DE CARVALHO","strEmpresa":"RENATHA KELLY MENDON\u00c7A DE CARVALHO","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"6159063464","strCNPJ":"6159063464","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"143","intCodSite":"143","1":"gruponcenter.com","strSite":"gruponcenter.com","2":"JEAN ROGERES MORAIS OLIVEIRA ME","strEmpresa":"JEAN ROGERES MORAIS OLIVEIRA ME","3":"26\/09\/2013","dtInclusao":"26\/09\/2013","4":"09332673000113","strCNPJ":"09332673000113","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"144","intCodSite":"144","1":"gwonders.com","strSite":"gwonders.com","2":"GWONDERS COM\u00c9RCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA","strEmpresa":"GWONDERS COM\u00c9RCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPORTA\u00c7\u00c3O LTDA","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"11101837000143","strCNPJ":"11101837000143","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"145","intCodSite":"145","1":"haneltt.com","strSite":"haneltt.com","2":"M.E.DE SOUZA HANELT ME","strEmpresa":"M.E.DE SOUZA HANELT ME","3":"03\/01\/2012","dtInclusao":"03\/01\/2012","4":"13176769000107","strCNPJ":"13176769000107","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"146","intCodSite":"146","1":"hardeletronicos.com.br","strSite":"hardeletronicos.com.br","2":"EDSON ALMEIDA LIMA","strEmpresa":"EDSON ALMEIDA LIMA","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"14283735000184","strCNPJ":"14283735000184","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"147","intCodSite":"147","1":"hardmax.com.br","strSite":"hardmax.com.br","2":"EDUARDO PEREIRA MARTINS ME","strEmpresa":"EDUARDO PEREIRA MARTINS ME","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"15556724000193","strCNPJ":"15556724000193","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"148","intCodSite":"148","1":"helloshop.net.br ","strSite":"helloshop.net.br ","2":"RMX COM\u00c9RCIO VAREJISTA LTDA","strEmpresa":"RMX COM\u00c9RCIO VAREJISTA LTDA","3":"01\/09\/2011","dtInclusao":"01\/09\/2011","4":"9130925000121","strCNPJ":"9130925000121","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"149","intCodSite":"149","1":"homemoderno.com.br","strSite":"homemoderno.com.br","2":"NILSON FRANCISCO DE OLIVEIRA","strEmpresa":"NILSON FRANCISCO DE OLIVEIRA","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"13010020899","strCNPJ":"13010020899","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"150","intCodSite":"150","1":"horadigitalshop.com.br","strSite":"horadigitalshop.com.br","2":"LUIZ ALBERTO XAVIER","strEmpresa":"LUIZ ALBERTO XAVIER","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"14390392000157","strCNPJ":"14390392000157","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"151","intCodSite":"151","1":"hsinfoeletronicos.com.br","strSite":"hsinfoeletronicos.com.br","2":"MARCOS OLIVEIRA","strEmpresa":"MARCOS OLIVEIRA","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"9657385741","strCNPJ":"9657385741","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"152","intCodSite":"152","1":"imagemplay.com.br","strSite":"imagemplay.com.br","2":"ELIANE VIEIRA CORREA","strEmpresa":"ELIANE VIEIRA CORREA","3":"09\/10\/2012","dtInclusao":"09\/10\/2012","4":"30228523800","strCNPJ":"30228523800","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"153","intCodSite":"153","1":"imperdivel.com.br","strSite":"imperdivel.com.br","2":"COMPANHIA BRAS DE MARKETING PROMOCIONAL","strEmpresa":"COMPANHIA BRAS DE MARKETING PROMOCIONAL","3":"26\/09\/2013","dtInclusao":"26\/09\/2013","4":"11890369000133","strCNPJ":"11890369000133","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"154","intCodSite":"154","1":"imperiorh.com.br","strSite":"imperiorh.com.br","2":"R.S. LIMA EVENTOS ME","strEmpresa":"R.S. LIMA EVENTOS ME","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"8714680000117","strCNPJ":"8714680000117","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"155","intCodSite":"155","1":"importaeletro.com.br","strSite":"importaeletro.com.br","2":"GUILHERME FERNANDES ARANHA","strEmpresa":"GUILHERME FERNANDES ARANHA","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"2143177143","strCNPJ":"2143177143","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"156","intCodSite":"156","1":"importeletro.com.br","strSite":"importeletro.com.br","2":"MANOEL FRANCISCO DE SOUSA","strEmpresa":"MANOEL FRANCISCO DE SOUSA","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"5820367391","strCNPJ":"5820367391","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"157","intCodSite":"157","1":"importgames.com.br","strSite":"importgames.com.br","2":"M2CA COM\u00c9RCIO DE EQUIPAMENTOS ELETR\u00d4NICOS LTDA","strEmpresa":"M2CA COM\u00c9RCIO DE EQUIPAMENTOS ELETR\u00d4NICOS LTDA","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"8770236000119","strCNPJ":"8770236000119","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"385","intCodSite":"385","1":"infinityeletroshop.com","strSite":"infinityeletroshop.com","2":"INFINITY MEGA ELETRO LTDA ME","strEmpresa":"INFINITY MEGA ELETRO LTDA ME","3":"26\/05\/2014","dtInclusao":"26\/05\/2014","4":"19197582000176","strCNPJ":"19197582000176","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"158","intCodSite":"158","1":"infoalphanet.com.br","strSite":"infoalphanet.com.br","2":"OSMAR VIEIRA DOS SANTOS JUNIOR","strEmpresa":"OSMAR VIEIRA DOS SANTOS JUNIOR","3":"09\/10\/2012","dtInclusao":"09\/10\/2012","4":"13284456740","strCNPJ":"13284456740","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"159","intCodSite":"159","1":"infogrego.com.br","strSite":"infogrego.com.br","2":"VALDIR GREGOLETTO JUNIOR ME","strEmpresa":"VALDIR GREGOLETTO JUNIOR ME","3":"23\/07\/2013","dtInclusao":"23\/07\/2013","4":"15345971000140","strCNPJ":"15345971000140","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"160","intCodSite":"160","1":"infologineti.com.br","strSite":"infologineti.com.br","2":"LEONARDO DO VALE CARDOSO","strEmpresa":"LEONARDO DO VALE CARDOSO","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"10679357700","strCNPJ":"10679357700","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"161","intCodSite":"161","1":"inforsettecnologia.com.br","strSite":"inforsettecnologia.com.br","2":"I S TECNOLOGIA E SOLU\u00c7\u00d5ES EM INF LTDA","strEmpresa":"I S TECNOLOGIA E SOLU\u00c7\u00d5ES EM INF LTDA","3":"03\/01\/2012","dtInclusao":"03\/01\/2012","4":"5874986000142","strCNPJ":"5874986000142","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"162","intCodSite":"162","1":"inovashopp.com.br","strSite":"inovashopp.com.br","2":"LUCAS HENRIQUE DOS SANTOS","strEmpresa":"LUCAS HENRIQUE DOS SANTOS","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"10572887000146","strCNPJ":"10572887000146","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"163","intCodSite":"163","1":"internetdinheiro.com.br ","strSite":"internetdinheiro.com.br ","2":"ELZA MELO","strEmpresa":"ELZA MELO","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"50863169449","strCNPJ":"50863169449","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"164","intCodSite":"164","1":"ippon.com.br","strSite":"ippon.com.br","2":"LINCOLN TAKESHI YAMAMURA ME","strEmpresa":"LINCOLN TAKESHI YAMAMURA ME","3":"03\/01\/2012","dtInclusao":"03\/01\/2012","4":"1210342000107","strCNPJ":"1210342000107","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"165","intCodSite":"165","1":"ishop21.com.br","strSite":"ishop21.com.br","2":"SHOP21 COM\u00c9RCIO ELETR\u00d4NICO LTDA","strEmpresa":"SHOP21 COM\u00c9RCIO ELETR\u00d4NICO LTDA","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"3751931000110","strCNPJ":"3751931000110","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"372","intCodSite":"372","1":"istoeofertas.com","strSite":"istoeofertas.com","2":"BLASHOP REPRESENTACAO E COMERCIO LTDA","strEmpresa":"BLASHOP REPRESENTACAO E COMERCIO LTDA","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"3733558000175","strCNPJ":"3733558000175","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"166","intCodSite":"166","1":"itecmagazine.com.br","strSite":"itecmagazine.com.br","2":"COM DE ELETR\u00d4NICOS ITECMAGAZINE LTDA ME","strEmpresa":"COM DE ELETR\u00d4NICOS ITECMAGAZINE LTDA ME","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"10604178000103","strCNPJ":"10604178000103","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"167","intCodSite":"167","1":"jogos3ds.com","strSite":"jogos3ds.com","2":"B.R.A. COBRAN\u00c7AS DE INTERNET LTDA","strEmpresa":"B.R.A. COBRAN\u00c7AS DE INTERNET LTDA","3":"21\/08\/2013","dtInclusao":"21\/08\/2013","4":"15605620000121","strCNPJ":"15605620000121","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"168","intCodSite":"168","1":"juniordelivery.com.br","strSite":"juniordelivery.com.br","2":"ILDEFONSO GOUVEA DE ASSIS JUNIOR","strEmpresa":"ILDEFONSO GOUVEA DE ASSIS JUNIOR","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"7524622880","strCNPJ":"7524622880","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"169","intCodSite":"169","1":"junioreeletronicos.com.br","strSite":"junioreeletronicos.com.br","2":"OSVALDO VIEIRA JUNIOR","strEmpresa":"OSVALDO VIEIRA JUNIOR","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"84158085691","strCNPJ":"84158085691","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"170","intCodSite":"170","1":"junniormotos.com.br","strSite":"junniormotos.com.br","2":"JEFFERSON JUNNIOR S.BARROS","strEmpresa":"JEFFERSON JUNNIOR S.BARROS","3":"29\/08\/2011","dtInclusao":"29\/08\/2011","4":"3332779451","strCNPJ":"3332779451","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"171","intCodSite":"171","1":"kadz.com","strSite":"kadz.com","2":"IZYPAY INTERMEDI\u00c7\u00c3O DE NEG LTDA","strEmpresa":"IZYPAY INTERMEDI\u00c7\u00c3O DE NEG LTDA","3":"28\/01\/2013","dtInclusao":"28\/01\/2013","4":"13832609000179","strCNPJ":"13832609000179","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"414","intCodSite":"414","1":"karolldollmakeup.com.br","strSite":"karolldollmakeup.com.br","2":"CAROLINA DA SILVA RIBEIRO","strEmpresa":"CAROLINA DA SILVA RIBEIRO","3":"11\/08\/2014","dtInclusao":"11\/08\/2014","4":"14981388000163","strCNPJ":"14981388000163","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"172","intCodSite":"172","1":"kayeeletro.com.br","strSite":"kayeeletro.com.br","2":"JULIENE TAIS FERREIRA","strEmpresa":"JULIENE TAIS FERREIRA","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"39464836822","strCNPJ":"39464836822","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"173","intCodSite":"173","1":"kebarato.com.br","strSite":"kebarato.com.br","2":"GIOVANNI MORAIS CECCONI ME","strEmpresa":"GIOVANNI MORAIS CECCONI ME","3":"23\/07\/2013","dtInclusao":"23\/07\/2013","4":"12074198000137","strCNPJ":"12074198000137","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"398","intCodSite":"398","1":"kingmania.com.br","strSite":"kingmania.com.br","2":"EDGE COMUNICA\u00c7\u00c3O E PUBLICIDADE LTDA ME","strEmpresa":"EDGE COMUNICA\u00c7\u00c3O E PUBLICIDADE LTDA ME","3":"16\/07\/2014","dtInclusao":"16\/07\/2014","4":"14128231000190","strCNPJ":"14128231000190","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"174","intCodSite":"174","1":"kmisetas.com.br","strSite":"kmisetas.com.br","2":"IDEE COMERCIO DE ROUPAS LTDA ME","strEmpresa":"IDEE COMERCIO DE ROUPAS LTDA ME","3":"23\/07\/2013","dtInclusao":"23\/07\/2013","4":"7436526000168","strCNPJ":"7436526000168","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"175","intCodSite":"175","1":"kombinado.com.br","strSite":"kombinado.com.br","2":"GABRIELA DE CAMPOS VALENTE","strEmpresa":"GABRIELA DE CAMPOS VALENTE","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"7912635000104","strCNPJ":"7912635000104","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"176","intCodSite":"176","1":"leilaodeelite.com.br","strSite":"leilaodeelite.com.br","2":"CARD GOLD COM\u00c9RCIO ELETR\u00d4NICO LTDA","strEmpresa":"CARD GOLD COM\u00c9RCIO ELETR\u00d4NICO LTDA","3":"03\/01\/2012","dtInclusao":"03\/01\/2012","4":"13500099000132","strCNPJ":"13500099000132","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"177","intCodSite":"177","1":"leiloesgyn.com.br","strSite":"leiloesgyn.com.br","2":"PRINT COMUNICA\u00c7\u00c3O E MARKETING LTDA","strEmpresa":"PRINT COMUNICA\u00c7\u00c3O E MARKETING LTDA","3":"03\/01\/2012","dtInclusao":"03\/01\/2012","4":"8383074000166","strCNPJ":"8383074000166","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"178","intCodSite":"178","1":"leoeletroshop.com.br","strSite":"leoeletroshop.com.br","2":"LEO FABIANO MESTRINEL ME","strEmpresa":"LEO FABIANO MESTRINEL ME","3":"26\/09\/2013","dtInclusao":"26\/09\/2013","4":"17929755000178","strCNPJ":"17929755000178","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"179","intCodSite":"179","1":"liderbit.com.br","strSite":"liderbit.com.br","2":"LIDER BIT COMERCIO ELETRONICO LTDA","strEmpresa":"LIDER BIT COMERCIO ELETRONICO LTDA","3":"26\/09\/2013","dtInclusao":"26\/09\/2013","4":"11394904000165","strCNPJ":"11394904000165","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"180","intCodSite":"180","1":"linkinshop.com.br","strSite":"linkinshop.com.br","2":"RONIEL MOREIRA VIEIRA INFORMATICA ME","strEmpresa":"RONIEL MOREIRA VIEIRA INFORMATICA ME","3":"26\/09\/2013","dtInclusao":"26\/09\/2013","4":"16572495000163","strCNPJ":"16572495000163","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"181","intCodSite":"181","1":"liquidabay.com","strSite":"liquidabay.com","2":"ALEX MOTTA DE SOUZA","strEmpresa":"ALEX MOTTA DE SOUZA","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"85948265595","strCNPJ":"85948265595","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"182","intCodSite":"182","1":"liquidaiphone.com.br","strSite":"liquidaiphone.com.br","2":"FUJIBRAS COM IMP EXP LTDA ME","strEmpresa":"FUJIBRAS COM IMP EXP LTDA ME","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"8078696000180","strCNPJ":"8078696000180","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"183","intCodSite":"183","1":"litoralmicro.com.br","strSite":"litoralmicro.com.br","2":"LAUDIR PEDRO COELHO","strEmpresa":"LAUDIR PEDRO COELHO","3":"29\/08\/2011","dtInclusao":"29\/08\/2011","4":"11289600953","strCNPJ":"11289600953","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"403","intCodSite":"403","1":"livrariabiz.com.br","strSite":"livrariabiz.com.br","2":"LIVRARIA BIZ LTDA ME","strEmpresa":"LIVRARIA BIZ LTDA ME","3":"16\/07\/2014","dtInclusao":"16\/07\/2014","4":"14504299000126","strCNPJ":"14504299000126","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"184","intCodSite":"184","1":"localclub.com.br","strSite":"localclub.com.br","2":"E.L. DOS SANTOS E CIA LTDA ME","strEmpresa":"E.L. DOS SANTOS E CIA LTDA ME","3":"12\/07\/2013","dtInclusao":"12\/07\/2013","4":"11151336000171","strCNPJ":"11151336000171","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"185","intCodSite":"185","1":"lojacreativeshop.com.br","strSite":"lojacreativeshop.com.br","2":"EMANUEL DIEGO BIANCO","strEmpresa":"EMANUEL DIEGO BIANCO","3":"26\/09\/2013","dtInclusao":"26\/09\/2013","4":"17727741000171","strCNPJ":"17727741000171","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"186","intCodSite":"186","1":"lojadoanabol.com","strSite":"lojadoanabol.com","2":"JOAO NAVES NETO","strEmpresa":"JOAO NAVES NETO","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"13665634172","strCNPJ":"13665634172","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"371","intCodSite":"371","1":"lojadodidi.com","strSite":"lojadodidi.com","2":"BLASHOP COMERCIAL LTDA","strEmpresa":"BLASHOP COMERCIAL LTDA","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"03733558000174","strCNPJ":"03733558000174","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"187","intCodSite":"187","1":"lojadosete.com.br","strSite":"lojadosete.com.br","2":"LEANDRO ALVES BORGES","strEmpresa":"LEANDRO ALVES BORGES","3":"23\/07\/2013","dtInclusao":"23\/07\/2013","4":"22756935808","strCNPJ":"22756935808","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"188","intCodSite":"188","1":"lojaphaser.com.br","strSite":"lojaphaser.com.br","2":"VALFREDO VIDAL FERREIRA","strEmpresa":"VALFREDO VIDAL FERREIRA","3":"27\/11\/2013","dtInclusao":"27\/11\/2013","4":"18439805000100","strCNPJ":"18439805000100","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"189","intCodSite":"189","1":"lojasbenatti.com.br","strSite":"lojasbenatti.com.br","2":"B.VIEIRA BENATTI ELETRO ELETRONICOS EPP","strEmpresa":"B.VIEIRA BENATTI ELETRO ELETRONICOS EPP","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"14053996000108","strCNPJ":"14053996000108","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"190","intCodSite":"190","1":"lojasbim.com.br","strSite":"lojasbim.com.br","2":"G.C.C. ARANTES INFORM\u00c1TICA","strEmpresa":"G.C.C. ARANTES INFORM\u00c1TICA","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"15197350000167","strCNPJ":"15197350000167","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"191","intCodSite":"191","1":"lojasbressan.com.br","strSite":"lojasbressan.com.br","2":"MEIRE CRISTINA DA SILVA BRESSAN ME","strEmpresa":"MEIRE CRISTINA DA SILVA BRESSAN ME","3":"04\/01\/2013","dtInclusao":"04\/01\/2013","4":"15343545000178","strCNPJ":"15343545000178","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"192","intCodSite":"192","1":"lojasvergueiro.com.br","strSite":"lojasvergueiro.com.br","2":"ROMEU VERGUEIRO JUNIOR INFORMATICA ME","strEmpresa":"ROMEU VERGUEIRO JUNIOR INFORMATICA ME","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"16555822000179","strCNPJ":"16555822000179","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"193","intCodSite":"193","1":"lojaswill.com.br","strSite":"lojaswill.com.br","2":"LOJAS WILL LTDA ME","strEmpresa":"LOJAS WILL LTDA ME","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"17855238000100","strCNPJ":"17855238000100","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"194","intCodSite":"194","1":"lojatime.com.br","strSite":"lojatime.com.br","2":"CLESIANO GENEROSO","strEmpresa":"CLESIANO GENEROSO","3":"29\/08\/2011","dtInclusao":"29\/08\/2011","4":"13650058000122","strCNPJ":"13650058000122","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"195","intCodSite":"195","1":"lojatrix.com","strSite":"lojatrix.com","2":"LOJATRIX","strEmpresa":"LOJATRIX","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"x","strCNPJ":"x","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"196","intCodSite":"196","1":"lucrepelaweb.com","strSite":"lucrepelaweb.com","2":"RODRIGO AUGUSTO MOREIRA DE S OLIVEIRA","strEmpresa":"RODRIGO AUGUSTO MOREIRA DE S OLIVEIRA","3":"27\/11\/2013","dtInclusao":"27\/11\/2013","4":"12875745000183","strCNPJ":"12875745000183","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"451","intCodSite":"451","1":"Lucunha.com.br","strSite":"Lucunha.com.br","2":"LU CUNHA STORE COM. IMP. EXP. DE ELETRONICOS LTDA","strEmpresa":"LU CUNHA STORE COM. IMP. EXP. DE ELETRONICOS LTDA","3":"16\/10\/2014","dtInclusao":"16\/10\/2014","4":"20085964000197","strCNPJ":"20085964000197","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"450","intCodSite":"450","1":"Lucunhastore.com.br","strSite":"Lucunhastore.com.br","2":"LU CUNHA STORE COM. IMP. EXP. DE ELETRONICOS LTDA","strEmpresa":"LU CUNHA STORE COM. IMP. EXP. DE ELETRONICOS LTDA","3":"16\/10\/2014","dtInclusao":"16\/10\/2014","4":"20085964000197","strCNPJ":"20085964000197","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"197","intCodSite":"197","1":"magasinvirtual.com.br","strSite":"magasinvirtual.com.br","2":"MARELIS LINDOIA SPRENGER DE MORAES","strEmpresa":"MARELIS LINDOIA SPRENGER DE MORAES","3":"23\/07\/2013","dtInclusao":"23\/07\/2013","4":"14300452000101","strCNPJ":"14300452000101","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"198","intCodSite":"198","1":"magazinebahia.com.br","strSite":"magazinebahia.com.br","2":"ANTONIO JOSE DA SILVA ARAUJO","strEmpresa":"ANTONIO JOSE DA SILVA ARAUJO","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"80209297519","strCNPJ":"80209297519","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"199","intCodSite":"199","1":"magazinecury.com.br","strSite":"magazinecury.com.br","2":"CURY CAMPOS MAGAZINE LTDA ME","strEmpresa":"CURY CAMPOS MAGAZINE LTDA ME","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"12360932000124","strCNPJ":"12360932000124","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"425","intCodSite":"425","1":"magazinequeiroz.com.br","strSite":"magazinequeiroz.com.br","2":"RENATO FERNANDES DE QUEIROZ INFORMATICA - ME","strEmpresa":"RENATO FERNANDES DE QUEIROZ INFORMATICA - ME","3":"01\/09\/2014","dtInclusao":"01\/09\/2014","4":"19450397000141","strCNPJ":"19450397000141","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"200","intCodSite":"200","1":"magicaeventos.com.br","strSite":"magicaeventos.com.br","2":"MAGICA EVENTOS LTDA","strEmpresa":"MAGICA EVENTOS LTDA","3":"09\/10\/2012","dtInclusao":"09\/10\/2012","4":"4607017000162","strCNPJ":"4607017000162","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"201","intCodSite":"201","1":"maiamusic.com.br","strSite":"maiamusic.com.br","2":"MAIA INSTRUMENTOS MUSICAIS LTDA-EPP","strEmpresa":"MAIA INSTRUMENTOS MUSICAIS LTDA-EPP","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"8651172000137","strCNPJ":"8651172000137","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"202","intCodSite":"202","1":"maisbaratomaisbarato.com","strSite":"maisbaratomaisbarato.com","2":"ANTONIA ARAUJO","strEmpresa":"ANTONIA ARAUJO","3":"28\/01\/2013","dtInclusao":"28\/01\/2013","4":"11668445000160","strCNPJ":"11668445000160","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"411","intCodSite":"411","1":"maisfacilshop.com.br","strSite":"maisfacilshop.com.br","2":"MAIS FACIL GROUP COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI ME","strEmpresa":"MAIS FACIL GROUP COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI ME","3":"16\/07\/2014","dtInclusao":"16\/07\/2014","4":"10597783000196","strCNPJ":"10597783000196","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"203","intCodSite":"203","1":"makroeletro.com","strSite":"makroeletro.com","2":"BLASHOP REPRESENTACAO E COMERCIO LTDA","strEmpresa":"BLASHOP REPRESENTACAO E COMERCIO LTDA","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"3733558000174","strCNPJ":"3733558000174","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"389","intCodSite":"389","1":"maniasmart.com.br","strSite":"maniasmart.com.br","2":"VANESSA APARECIDA GOMES","strEmpresa":"VANESSA APARECIDA GOMES","3":"26\/05\/2014","dtInclusao":"26\/05\/2014","4":"19364633000107","strCNPJ":"19364633000107","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"204","intCodSite":"204","1":"marineletro.com.br","strSite":"marineletro.com.br","2":"WCR ELETR\u00d4NICOS LTDA","strEmpresa":"WCR ELETR\u00d4NICOS LTDA","3":"03\/05\/2011","dtInclusao":"03\/05\/2011","4":"12067886000170","strCNPJ":"12067886000170","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"205","intCodSite":"205","1":"martshop.com.br","strSite":"martshop.com.br","2":"LORRAINE MANTOVANI DE PAULA DALTON SILVEIRA","strEmpresa":"LORRAINE MANTOVANI DE PAULA DALTON SILVEIRA","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"14184762000108","strCNPJ":"14184762000108","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"206","intCodSite":"206","1":"mastercellnet.com.br","strSite":"mastercellnet.com.br","2":"MASTERCELL TELEFONIA E COM LTDA","strEmpresa":"MASTERCELL TELEFONIA E COM LTDA","3":"03\/01\/2012","dtInclusao":"03\/01\/2012","4":"12049650000111","strCNPJ":"12049650000111","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"207","intCodSite":"207","1":"matizesmusic.com.br","strSite":"matizesmusic.com.br","2":"EDSON JULES PEREIRA CAMPOS","strEmpresa":"EDSON JULES PEREIRA CAMPOS","3":"09\/10\/2012","dtInclusao":"09\/10\/2012","4":"52428052187","strCNPJ":"52428052187","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"208","intCodSite":"208","1":"mckeletronicos.com.br","strSite":"mckeletronicos.com.br","2":"M\u00c1RCIO CHAVES","strEmpresa":"M\u00c1RCIO CHAVES","3":"29\/08\/2011","dtInclusao":"29\/08\/2011","4":"13436703000109","strCNPJ":"13436703000109","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"209","intCodSite":"209","1":"medadesconto.com.br","strSite":"medadesconto.com.br","2":"P & P SYSTEM LTDA ME","strEmpresa":"P & P SYSTEM LTDA ME","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"11729210000131","strCNPJ":"11729210000131","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"210","intCodSite":"210","1":"meddental.com.br","strSite":"meddental.com.br","2":"IRENE CUST\u00d3DIO ALMEIDA ME","strEmpresa":"IRENE CUST\u00d3DIO ALMEIDA ME","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"9365813000150","strCNPJ":"9365813000150","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"211","intCodSite":"211","1":"megabisashop.com.br","strSite":"megabisashop.com.br","2":"ERALDO SANTOS MOREIRA J\u00daNIOR","strEmpresa":"ERALDO SANTOS MOREIRA J\u00daNIOR","3":"03\/01\/2012","dtInclusao":"03\/01\/2012","4":"13693191000166","strCNPJ":"13693191000166","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"212","intCodSite":"212","1":"megaimporte.com.br","strSite":"megaimporte.com.br","2":"G.LEMES MACIAS ELETR\u00d4NICOS","strEmpresa":"G.LEMES MACIAS ELETR\u00d4NICOS","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"12443006000112","strCNPJ":"12443006000112","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"213","intCodSite":"213","1":"melnaboca.com.br","strSite":"melnaboca.com.br","2":"MEL NA BOCA SERVI\u00c7OS DIGITAL LTDA","strEmpresa":"MEL NA BOCA SERVI\u00c7OS DIGITAL LTDA","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"12654290000176","strCNPJ":"12654290000176","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"214","intCodSite":"214","1":"melzinhonachupeta.net.br","strSite":"melzinhonachupeta.net.br","2":"RODRIGO AUGUSTO MOREIRA DE S OLIVEIRA","strEmpresa":"RODRIGO AUGUSTO MOREIRA DE S OLIVEIRA","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"12875745000183","strCNPJ":"12875745000183","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"395","intCodSite":"395","1":"menteurbana.com.br","strSite":"menteurbana.com.br","2":"MENTE URBANA SERVI\u00c7OS DIGITAIS LTDA","strEmpresa":"MENTE URBANA SERVI\u00c7OS DIGITAIS LTDA","3":"16\/07\/2014","dtInclusao":"16\/07\/2014","4":"14010885000114","strCNPJ":"14010885000114","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"431","intCodSite":"431","1":"meoespacoshopping.com.br","strSite":"meoespacoshopping.com.br","2":"TIAGO CRUZ LIMA 32498317864","strEmpresa":"TIAGO CRUZ LIMA 32498317864","3":"01\/09\/2014","dtInclusao":"01\/09\/2014","4":"19117180000114","strCNPJ":"19117180000114","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"215","intCodSite":"215","1":"meraeletrodomesticos.com.br","strSite":"meraeletrodomesticos.com.br","2":"ZAIRA NASCIMENTO BATISTA","strEmpresa":"ZAIRA NASCIMENTO BATISTA","3":"27\/11\/2013","dtInclusao":"27\/11\/2013","4":"18439690000145","strCNPJ":"18439690000145","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"216","intCodSite":"216","1":"metodoapostilas.com","strSite":"metodoapostilas.com","2":"EDWARD FELIPE DA SILVA","strEmpresa":"EDWARD FELIPE DA SILVA","3":"23\/07\/2013","dtInclusao":"23\/07\/2013","4":"X","strCNPJ":"X","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"217","intCodSite":"217","1":"meucelularnovo.com.br","strSite":"meucelularnovo.com.br","2":"JULYCOM COMERCIAL ELETRONICA ME","strEmpresa":"JULYCOM COMERCIAL ELETRONICA ME","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"57197790000164","strCNPJ":"57197790000164","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"218","intCodSite":"218","1":"miamibr.com","strSite":"miamibr.com","2":"GOIAS COBRANCAS LTDA","strEmpresa":"GOIAS COBRANCAS LTDA","3":"06\/05\/2013","dtInclusao":"06\/05\/2013","4":"12185535000165","strCNPJ":"12185535000165","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"219","intCodSite":"219","1":"miamicelular.com","strSite":"miamicelular.com","2":"JCS DA MOTA ASSESSORIA EMPRESARIAL ME","strEmpresa":"JCS DA MOTA ASSESSORIA EMPRESARIAL ME","3":"14\/11\/2013","dtInclusao":"14\/11\/2013","4":"7877746000127","strCNPJ":"7877746000127","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"415","intCodSite":"415","1":"miluxo.com.br","strSite":"miluxo.com.br","2":"JOSIELE MULINARIO VIEIRA","strEmpresa":"JOSIELE MULINARIO VIEIRA","3":"11\/08\/2014","dtInclusao":"11\/08\/2014","4":"09267258745","strCNPJ":"09267258745","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"220","intCodSite":"220","1":"minimovalor.com.br","strSite":"minimovalor.com.br","2":"CLEBERSON SALDANHA NERY-ME","strEmpresa":"CLEBERSON SALDANHA NERY-ME","3":"10\/12\/2013","dtInclusao":"10\/12\/2013","4":"13509267000150","strCNPJ":"13509267000150","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"221","intCodSite":"221","1":"misterlance.com.br","strSite":"misterlance.com.br","2":"PEDRO ANTONIO NOBRE","strEmpresa":"PEDRO ANTONIO NOBRE","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"6410013809","strCNPJ":"6410013809","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"436","intCodSite":"436","1":"moda4you.com.br","strSite":"moda4you.com.br","2":"CLEBER HENRIQUE WOLFART","strEmpresa":"CLEBER HENRIQUE WOLFART","3":"10\/09\/2014","dtInclusao":"10\/09\/2014","4":"16772765000180","strCNPJ":"16772765000180","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"222","intCodSite":"222","1":"modagringa.com.br","strSite":"modagringa.com.br","2":"VANESSA GOULART DE SOUZA DONATO ASSIS","strEmpresa":"VANESSA GOULART DE SOUZA DONATO ASSIS","3":"26\/09\/2013","dtInclusao":"26\/09\/2013","4":"35155283850","strCNPJ":"35155283850","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"223","intCodSite":"223","1":"morangao.com.br","strSite":"morangao.com.br","2":"NATALIA ALMEIDA PINA","strEmpresa":"NATALIA ALMEIDA PINA","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"3625730693","strCNPJ":"3625730693","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"224","intCodSite":"224","1":"mortalgames.net","strSite":"mortalgames.net","2":"-x-","strEmpresa":"-x-","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"-x-","strCNPJ":"-x-","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"225","intCodSite":"225","1":"movix1.com.br","strSite":"movix1.com.br","2":"EMPRESA BRASILEIRA DE SOLU\u00c7\u00d5ES DE MOBILIDADE LTDA","strEmpresa":"EMPRESA BRASILEIRA DE SOLU\u00c7\u00d5ES DE MOBILIDADE LTDA","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"5145486000170","strCNPJ":"5145486000170","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"226","intCodSite":"226","1":"mpjogos.com.br","strSite":"mpjogos.com.br","2":"ROMILDA MATEUS DE OLIVEIRA","strEmpresa":"ROMILDA MATEUS DE OLIVEIRA","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"6998940858","strCNPJ":"6998940858","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"227","intCodSite":"227","1":"mptudo.com","strSite":"mptudo.com","2":"GOIAS COBRANCAS LTDA","strEmpresa":"GOIAS COBRANCAS LTDA","3":"06\/05\/2013","dtInclusao":"06\/05\/2013","4":"12185535000164","strCNPJ":"12185535000164","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"228","intCodSite":"228","1":"mpzoom.net","strSite":"mpzoom.net","2":"BRAIRON MORAIS TRAJANO","strEmpresa":"BRAIRON MORAIS TRAJANO","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"13115149000168","strCNPJ":"13115149000168","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"229","intCodSite":"229","1":"multiclickbrasil.com.br","strSite":"multiclickbrasil.com.br","2":"MULTICLICK BRASIL PUBLICIDADE LTDA","strEmpresa":"MULTICLICK BRASIL PUBLICIDADE LTDA","3":"28\/12\/2013","dtInclusao":"28\/12\/2013","4":"10248759000141","strCNPJ":"10248759000141","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"231","intCodSite":"231","1":"multisuper.com.br","strSite":"multisuper.com.br","2":"ELIAS WAGNER LINDOSO COSTA-ME","strEmpresa":"ELIAS WAGNER LINDOSO COSTA-ME","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"18520648000154","strCNPJ":"18520648000154","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"232","intCodSite":"232","1":"mundialgames.com.br","strSite":"mundialgames.com.br","2":"M&N GAMES LTDA","strEmpresa":"M&N GAMES LTDA","3":"29\/08\/2011","dtInclusao":"29\/08\/2011","4":"8904405000166","strCNPJ":"8904405000166","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"233","intCodSite":"233","1":"mundialrl.com.br","strSite":"mundialrl.com.br","2":"LUCIANO BRASIL RAMOS","strEmpresa":"LUCIANO BRASIL RAMOS","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"14345366000107","strCNPJ":"14345366000107","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"234","intCodSite":"234","1":"mundodix.com.br","strSite":"mundodix.com.br","2":"BLASHOP REPRESENTACAO E COMERCIO LTDA","strEmpresa":"BLASHOP REPRESENTACAO E COMERCIO LTDA","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"3733558000174","strCNPJ":"3733558000174","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"235","intCodSite":"235","1":"myamivendas.com","strSite":"myamivendas.com","2":"JCS DA MOTA ASSESSORIA EMPRESARIAL ME","strEmpresa":"JCS DA MOTA ASSESSORIA EMPRESARIAL ME","3":"14\/11\/2013","dtInclusao":"14\/11\/2013","4":"7877746000127","strCNPJ":"7877746000127","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"236","intCodSite":"236","1":"nacionalshop.com.br","strSite":"nacionalshop.com.br","2":"NACIONAL COM DE PRO ELETR\u00d4NICOS LT","strEmpresa":"NACIONAL COM DE PRO ELETR\u00d4NICOS LT","3":"03\/05\/2011","dtInclusao":"03\/05\/2011","4":"9318062000110","strCNPJ":"9318062000110","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"237","intCodSite":"237","1":"naften.com.br","strSite":"naften.com.br","2":"MATEUS CAMILO SANTOS","strEmpresa":"MATEUS CAMILO SANTOS","3":"29\/08\/2011","dtInclusao":"29\/08\/2011","4":"13182394000198","strCNPJ":"13182394000198","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"377","intCodSite":"377","1":"nagaieletro.com.br","strSite":"nagaieletro.com.br","2":"ANDRESSA C. MOURA","strEmpresa":"ANDRESSA C. MOURA","3":"26\/05\/2014","dtInclusao":"26\/05\/2014","4":"","strCNPJ":"","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"238","intCodSite":"238","1":"neoneletro.com.br","strSite":"neoneletro.com.br","2":"NEON DISTRIB DE PROD ELETRONICOS LTDA","strEmpresa":"NEON DISTRIB DE PROD ELETRONICOS LTDA","3":"19\/03\/2013","dtInclusao":"19\/03\/2013","4":"10310483000184","strCNPJ":"10310483000184","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"239","intCodSite":"239","1":"netboxcomputadores.com.br","strSite":"netboxcomputadores.com.br","2":"JOS\u00c9 CARLOS EDUARDO GOMES","strEmpresa":"JOS\u00c9 CARLOS EDUARDO GOMES","3":"03\/01\/2012","dtInclusao":"03\/01\/2012","4":"2845197403","strCNPJ":"2845197403","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"240","intCodSite":"240","1":"netpareletronicos.com.br","strSite":"netpareletronicos.com.br","2":"LUPERSIO DA SILVA PAIS","strEmpresa":"LUPERSIO DA SILVA PAIS","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"9534514000100","strCNPJ":"9534514000100","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"241","intCodSite":"241","1":"newbestshop.com.br","strSite":"newbestshop.com.br","2":"E.B.BARROS NEWBESTSHOP ME","strEmpresa":"E.B.BARROS NEWBESTSHOP ME","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"16699948000117","strCNPJ":"16699948000117","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"242","intCodSite":"242","1":"newtenis.com.br","strSite":"newtenis.com.br","2":"FABIANA R\u00daBIO ANTONIO ","strEmpresa":"FABIANA R\u00daBIO ANTONIO ","3":"03\/05\/2011","dtInclusao":"03\/05\/2011","4":"35527542886","strCNPJ":"35527542886","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"243","intCodSite":"243","1":"newyorkimports.com.br","strSite":"newyorkimports.com.br","2":"NEON DISTRIB DE PROD ELETRONICOS LTDA","strEmpresa":"NEON DISTRIB DE PROD ELETRONICOS LTDA","3":"19\/03\/2013","dtInclusao":"19\/03\/2013","4":"10310483000184","strCNPJ":"10310483000184","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"244","intCodSite":"244","1":"noivasurbano.com.br","strSite":"noivasurbano.com.br","2":"BG CONSULTORIA EM TI LTDA","strEmpresa":"BG CONSULTORIA EM TI LTDA","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"13211726000115","strCNPJ":"13211726000115","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"245","intCodSite":"245","1":"notecam.com.br","strSite":"notecam.com.br","2":"P S GOMES BASTOS INFORMATICA ME","strEmpresa":"P S GOMES BASTOS INFORMATICA ME","3":"03\/05\/2011","dtInclusao":"03\/05\/2011","4":"13042581000176","strCNPJ":"13042581000176","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"246","intCodSite":"246","1":"novade.com.br","strSite":"novade.com.br","2":"D.L.NOVAIS","strEmpresa":"D.L.NOVAIS","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"14407999000100","strCNPJ":"14407999000100","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"247","intCodSite":"247","1":"nyimport.com.br","strSite":"nyimport.com.br","2":"BRUNO VERGUEIRO","strEmpresa":"BRUNO VERGUEIRO","3":"09\/10\/2012","dtInclusao":"09\/10\/2012","4":"6474116609","strCNPJ":"6474116609","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"248","intCodSite":"248","1":"nystores.com.br","strSite":"nystores.com.br","2":"MARCUS D.A.D. SANTOS","strEmpresa":"MARCUS D.A.D. SANTOS","3":"29\/08\/2011","dtInclusao":"29\/08\/2011","4":"37496660833","strCNPJ":"37496660833","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"249","intCodSite":"249","1":"ofertaminha.com.br","strSite":"ofertaminha.com.br","2":"RORBER LAERTE","strEmpresa":"RORBER LAERTE","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"7623738658","strCNPJ":"7623738658","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"250","intCodSite":"250","1":"ofertaovip.com.br","strSite":"ofertaovip.com.br","2":"x","strEmpresa":"x","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"x","strCNPJ":"x","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"424","intCodSite":"424","1":"ofertasdeatacado.com","strSite":"ofertasdeatacado.com","2":"DH INFORMATICA EIRELI ME","strEmpresa":"DH INFORMATICA EIRELI ME","3":"01\/09\/2014","dtInclusao":"01\/09\/2014","4":"20254440000182","strCNPJ":"20254440000182","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"458","intCodSite":"458","1":"ofertasmappin.com.br","strSite":"ofertasmappin.com.br","2":"SHOPPING BEST TRENDS COMERCIO ELETRONICO EIRELI ME","strEmpresa":"SHOPPING BEST TRENDS COMERCIO ELETRONICO EIRELI ME","3":"24\/11\/2014","dtInclusao":"24\/11\/2014","4":"19955025000177","strCNPJ":"19955025000177","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"251","intCodSite":"251","1":"ofertaspopular.com.br","strSite":"ofertaspopular.com.br","2":"MARCIO FERNANDO","strEmpresa":"MARCIO FERNANDO","3":"09\/10\/2012","dtInclusao":"09\/10\/2012","4":"3483491309","strCNPJ":"3483491309","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"252","intCodSite":"252","1":"ofertasprado.com.br","strSite":"ofertasprado.com.br","2":"L.P.PRADO ME","strEmpresa":"L.P.PRADO ME","3":"23\/07\/2013","dtInclusao":"23\/07\/2013","4":"17496051000159","strCNPJ":"17496051000159","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"390","intCodSite":"390","1":"ofertasprime.com","strSite":"ofertasprime.com","2":"","strEmpresa":"","3":"26\/05\/2014","dtInclusao":"26\/05\/2014","4":"","strCNPJ":"","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"253","intCodSite":"253","1":"ofertone.com","strSite":"ofertone.com","2":"NEON DISTRIB DE PROD ELETRONICOS LTDA","strEmpresa":"NEON DISTRIB DE PROD ELETRONICOS LTDA","3":"19\/03\/2013","dtInclusao":"19\/03\/2013","4":"10310483000184","strCNPJ":"10310483000184","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"254","intCodSite":"254","1":"olharbit.com.br","strSite":"olharbit.com.br","2":"BLASHOP REPRESENTACAO E COMERCIO LTDA","strEmpresa":"BLASHOP REPRESENTACAO E COMERCIO LTDA","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"3733558000174","strCNPJ":"3733558000174","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"255","intCodSite":"255","1":"olimpos.com.br","strSite":"olimpos.com.br","2":"APPLE SERVICE INFORMATICA LTDA","strEmpresa":"APPLE SERVICE INFORMATICA LTDA","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"60929536000118","strCNPJ":"60929536000118","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"373","intCodSite":"373","1":"oliveirashopping.com","strSite":"oliveirashopping.com","2":"DANIELLE DE OLIVEIRA DOS SANTOS ME","strEmpresa":"DANIELLE DE OLIVEIRA DOS SANTOS ME","3":"16\/05\/2014","dtInclusao":"16\/05\/2014","4":"11808032000134","strCNPJ":"11808032000134","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"256","intCodSite":"256","1":"oncomprascoletivas.com","strSite":"oncomprascoletivas.com","2":"LUIZ CARLOS DA SILVA","strEmpresa":"LUIZ CARLOS DA SILVA","3":"26\/09\/2013","dtInclusao":"26\/09\/2013","4":"15400662404","strCNPJ":"15400662404","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"405","intCodSite":"405","1":"onlix.com.br","strSite":"onlix.com.br","2":"SAEMP SERVI\u00c7OS E ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA","strEmpresa":"SAEMP SERVI\u00c7OS E ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA","3":"16\/07\/2014","dtInclusao":"16\/07\/2014","4":"08165152000156","strCNPJ":"08165152000156","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"257","intCodSite":"257","1":"operastore.com.br","strSite":"operastore.com.br","2":"OPERASTORE COM DE ELETROD EIRELI","strEmpresa":"OPERASTORE COM DE ELETROD EIRELI","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"18821083000145","strCNPJ":"18821083000145","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"258","intCodSite":"258","1":"oplazzashop.com.br","strSite":"oplazzashop.com.br","2":"RICARDO GUILHERME DE CARVALHO INFORM\u00c1TICA ME","strEmpresa":"RICARDO GUILHERME DE CARVALHO INFORM\u00c1TICA ME","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"14741001000100","strCNPJ":"14741001000100","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"259","intCodSite":"259","1":"orangemix.com.br","strSite":"orangemix.com.br","2":"A R DA CRUZ COM DE ELETRO ELETRONICOS EIRELI","strEmpresa":"A R DA CRUZ COM DE ELETRO ELETRONICOS EIRELI","3":"10\/12\/2013","dtInclusao":"10\/12\/2013","4":"18002413000170","strCNPJ":"18002413000170","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"409","intCodSite":"409","1":"padovasa.com.br","strSite":"padovasa.com.br","2":"MICHEL MATTAR DE OLIVEIRA","strEmpresa":"MICHEL MATTAR DE OLIVEIRA","3":"16\/07\/2014","dtInclusao":"16\/07\/2014","4":"19076143000105","strCNPJ":"19076143000105","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"260","intCodSite":"260","1":"paguemenosbrasil.com.br","strSite":"paguemenosbrasil.com.br","2":"DANIELA LIMA DOS SANTOS ART EM MAD","strEmpresa":"DANIELA LIMA DOS SANTOS ART EM MAD","3":"29\/08\/2011","dtInclusao":"29\/08\/2011","4":"11382111000126","strCNPJ":"11382111000126","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"261","intCodSite":"261","1":"parigiperfumes.com.br","strSite":"parigiperfumes.com.br","2":"ARISTON CANDIDO","strEmpresa":"ARISTON CANDIDO","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"16869206104","strCNPJ":"16869206104","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"262","intCodSite":"262","1":"parshop.com.br","strSite":"parshop.com.br","2":"JOSE ANTONIO FARIA ME","strEmpresa":"JOSE ANTONIO FARIA ME","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"16673104000105","strCNPJ":"16673104000105","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"263","intCodSite":"263","1":"pccomputadores.com.br","strSite":"pccomputadores.com.br","2":"POWER COMP INFORMATICA LTDA ME","strEmpresa":"POWER COMP INFORMATICA LTDA ME","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"2871407000110","strCNPJ":"2871407000110","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"382","intCodSite":"382","1":"peguei.com.br","strSite":"peguei.com.br","2":"MB VIDAL ARAGUAIA","strEmpresa":"MB VIDAL ARAGUAIA","3":"26\/05\/2014","dtInclusao":"26\/05\/2014","4":"6320168000160","strCNPJ":"6320168000160","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"393","intCodSite":"393","1":"pelicanocompras.com","strSite":"pelicanocompras.com","2":"COMPRA EXPRESS LTDA","strEmpresa":"COMPRA EXPRESS LTDA","3":"26\/05\/2014","dtInclusao":"26\/05\/2014","4":"17873462000116","strCNPJ":"17873462000116","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"384","intCodSite":"384","1":"pelicanocompras.com.br","strSite":"pelicanocompras.com.br","2":"COMPRA EXPRESS LTDA","strEmpresa":"COMPRA EXPRESS LTDA","3":"26\/05\/2014","dtInclusao":"26\/05\/2014","4":"17873462000116","strCNPJ":"17873462000116","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"264","intCodSite":"264","1":"pensebarato.com.br","strSite":"pensebarato.com.br","2":"WESTON LEMOS ","strEmpresa":"WESTON LEMOS ","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"22923916867","strCNPJ":"22923916867","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"265","intCodSite":"265","1":"pentashop.com.br","strSite":"pentashop.com.br","2":"VOLKAN COMERCIO DE ELETRO ELETRONICOS LTDA","strEmpresa":"VOLKAN COMERCIO DE ELETRO ELETRONICOS LTDA","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"1515720000152","strCNPJ":"1515720000152","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"266","intCodSite":"266","1":"perfumariacuritiba.com.br","strSite":"perfumariacuritiba.com.br","2":"PERFUMARIA CURITIBA LTDA \u0096 ME ","strEmpresa":"PERFUMARIA CURITIBA LTDA \u0096 ME ","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"9047836000116","strCNPJ":"9047836000116","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"267","intCodSite":"267","1":"perfumariaoutlet.com.br","strSite":"perfumariaoutlet.com.br","2":"EDNA MARIA BEZERRA DE SOUZA","strEmpresa":"EDNA MARIA BEZERRA DE SOUZA","3":"26\/09\/2013","dtInclusao":"26\/09\/2013","4":"11949040259","strCNPJ":"11949040259","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"416","intCodSite":"416","1":"perfumeuro.com.br","strSite":"perfumeuro.com.br","2":"JOSE ANTONIO SOARES","strEmpresa":"JOSE ANTONIO SOARES","3":"11\/08\/2014","dtInclusao":"11\/08\/2014","4":"00383903000107","strCNPJ":"00383903000107","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"392","intCodSite":"392","1":"pescariaurbana.net","strSite":"pescariaurbana.net","2":"SMART SERVI\u00c7OS DE INTERNET LTDA EPP","strEmpresa":"SMART SERVI\u00c7OS DE INTERNET LTDA EPP","3":"02\/06\/2014","dtInclusao":"02\/06\/2014","4":"17171998000190","strCNPJ":"17171998000190","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"268","intCodSite":"268","1":"pimentadocefestaseeventos.com.br","strSite":"pimentadocefestaseeventos.com.br","2":"GISELE FERNANDA CHUMEM DA SILVA","strEmpresa":"GISELE FERNANDA CHUMEM DA SILVA","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"13195440000193","strCNPJ":"13195440000193","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"269","intCodSite":"269","1":"planetabonus.com.br","strSite":"planetabonus.com.br","2":"PLANETA B\u00d4NUS PROMO\u00c7\u00d5ES LTDA","strEmpresa":"PLANETA B\u00d4NUS PROMO\u00c7\u00d5ES LTDA","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"13202739000128","strCNPJ":"13202739000128","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"270","intCodSite":"270","1":"planetaofertas.com.br","strSite":"planetaofertas.com.br","2":"MEGAKIT COMERCIO DE PRODUTOS ELETRONICOS LTDA","strEmpresa":"MEGAKIT COMERCIO DE PRODUTOS ELETRONICOS LTDA","3":"12\/02\/2012","dtInclusao":"12\/02\/2012","4":"9225300000143","strCNPJ":"9225300000143","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"271","intCodSite":"271","1":"plugimportados.com.br","strSite":"plugimportados.com.br","2":"JULYCOM COMERCIAL ELETRONICA ME","strEmpresa":"JULYCOM COMERCIAL ELETRONICA ME","3":"09\/10\/2012","dtInclusao":"09\/10\/2012","4":"57197790000164","strCNPJ":"57197790000164","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"272","intCodSite":"272","1":"pmar.com.br","strSite":"pmar.com.br","2":"S.H.PEREIRA MARTINES ME","strEmpresa":"S.H.PEREIRA MARTINES ME","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"14111141000196","strCNPJ":"14111141000196","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"273","intCodSite":"273","1":"pontoamarelo.com.br","strSite":"pontoamarelo.com.br","2":"PONTO AMARELO INF ACESSORIOS E IMP","strEmpresa":"PONTO AMARELO INF ACESSORIOS E IMP","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"15616898000102","strCNPJ":"15616898000102","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"274","intCodSite":"274","1":"pontualmagazine.com.br","strSite":"pontualmagazine.com.br","2":"C. A. BARRICATTI IMPORTA\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO ME","strEmpresa":"C. A. BARRICATTI IMPORTA\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO ME","3":"09\/10\/2012","dtInclusao":"09\/10\/2012","4":"11766497000170","strCNPJ":"11766497000170","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"275","intCodSite":"275","1":"portalmonografias.com.br","strSite":"portalmonografias.com.br","2":"MAURINEE FARIA DO NASCIMENTO","strEmpresa":"MAURINEE FARIA DO NASCIMENTO","3":"09\/10\/2012","dtInclusao":"09\/10\/2012","4":"306281496857","strCNPJ":"306281496857","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"374","intCodSite":"374","1":"poucashoras.com.br","strSite":"poucashoras.com.br","2":"EFS PARTICIPA\u00c7\u00d5ES EIRELI","strEmpresa":"EFS PARTICIPA\u00c7\u00d5ES EIRELI","3":"16\/05\/2014","dtInclusao":"16\/05\/2014","4":"17069074000187","strCNPJ":"17069074000187","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"375","intCodSite":"375","1":"poucashorasclube.com.br","strSite":"poucashorasclube.com.br","2":"EFS PARTICIPA\u00c7\u00d5ES EIRELI","strEmpresa":"EFS PARTICIPA\u00c7\u00d5ES EIRELI","3":"16\/05\/2014","dtInclusao":"16\/05\/2014","4":"17069074000187","strCNPJ":"17069074000187","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"276","intCodSite":"276","1":"powerclik.com.br","strSite":"powerclik.com.br","2":"ROBSON LUIS SOARES INFORMATICA ME","strEmpresa":"ROBSON LUIS SOARES INFORMATICA ME","3":"23\/07\/2013","dtInclusao":"23\/07\/2013","4":"17007773000100","strCNPJ":"17007773000100","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"277","intCodSite":"277","1":"pramulheres.com.br","strSite":"pramulheres.com.br","2":"LUCIANE MARIA THOMAZ","strEmpresa":"LUCIANE MARIA THOMAZ","3":"10\/12\/2013","dtInclusao":"10\/12\/2013","4":"14468674000120","strCNPJ":"14468674000120","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"278","intCodSite":"278","1":"printline.com.br","strSite":"printline.com.br","2":"PRINT LINE INTERNATIONAL COM\u00c9RCIO LTDA","strEmpresa":"PRINT LINE INTERNATIONAL COM\u00c9RCIO LTDA","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"40440950000151","strCNPJ":"40440950000151","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"279","intCodSite":"279","1":"prodcomp.com.br","strSite":"prodcomp.com.br","2":"PROD COM PRODUTOS PARA COMPUTA\u00c7\u00c3O LT","strEmpresa":"PROD COM PRODUTOS PARA COMPUTA\u00c7\u00c3O LT","3":"29\/08\/2011","dtInclusao":"29\/08\/2011","4":"51786994000154","strCNPJ":"51786994000154","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"280","intCodSite":"280","1":"purga.com.br","strSite":"purga.com.br","2":"PURGA COMERCIO LTDA EPP","strEmpresa":"PURGA COMERCIO LTDA EPP","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"15545423000164","strCNPJ":"15545423000164","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"281","intCodSite":"281","1":"qlojao.com","strSite":"qlojao.com","2":"ONLYBR LTDA ME","strEmpresa":"ONLYBR LTDA ME","3":"03\/01\/2012","dtInclusao":"03\/01\/2012","4":"-x-","strCNPJ":"-x-","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"282","intCodSite":"282","1":"raposashop.com.br","strSite":"raposashop.com.br","2":"GIOVANNI MORAIS CECCONI ME","strEmpresa":"GIOVANNI MORAIS CECCONI ME","3":"23\/07\/2013","dtInclusao":"23\/07\/2013","4":"12074198000137","strCNPJ":"12074198000137","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"283","intCodSite":"283","1":"rasante.com.br","strSite":"rasante.com.br","2":"MARCELO DE LIMA SILVA","strEmpresa":"MARCELO DE LIMA SILVA","3":"29\/08\/2011","dtInclusao":"29\/08\/2011","4":"32713276888","strCNPJ":"32713276888","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"457","intCodSite":"457","1":"rbofertas.com.br","strSite":"rbofertas.com.br","2":"RAFAEL BARBOSA DOS SANTOS ME","strEmpresa":"RAFAEL BARBOSA DOS SANTOS ME","3":"17\/11\/2014","dtInclusao":"17\/11\/2014","4":"19349709000125","strCNPJ":"19349709000125","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"284","intCodSite":"284","1":"rbseletroshop.com.br","strSite":"rbseletroshop.com.br","2":"RUBENS ALVES DE ASSIS","strEmpresa":"RUBENS ALVES DE ASSIS","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"3085301000153","strCNPJ":"3085301000153","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"440","intCodSite":"440","1":"rcaeletronic.com","strSite":"rcaeletronic.com","2":"JACKSON SANTOS DE JESUS","strEmpresa":"JACKSON SANTOS DE JESUS","3":"19\/09\/2014","dtInclusao":"19\/09\/2014","4":"19645061000134","strCNPJ":"19645061000134","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"285","intCodSite":"285","1":"realimportados.com.br","strSite":"realimportados.com.br","2":"JOSE MELO","strEmpresa":"JOSE MELO","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"14129817604","strCNPJ":"14129817604","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"286","intCodSite":"286","1":"realoutlet.com.br","strSite":"realoutlet.com.br","2":"GABRIEL FERNANDO DOS SANTOS","strEmpresa":"GABRIEL FERNANDO DOS SANTOS","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"34369841836","strCNPJ":"34369841836","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"287","intCodSite":"287","1":"realshoes.com.br","strSite":"realshoes.com.br","2":"JOSE MELO","strEmpresa":"JOSE MELO","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"14129817604","strCNPJ":"14129817604","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"447","intCodSite":"447","1":"reidosanabols.com","strSite":"reidosanabols.com","2":"RAFAEL RICCI","strEmpresa":"RAFAEL RICCI","3":"10\/10\/2014","dtInclusao":"10\/10\/2014","4":"","strCNPJ":"","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"288","intCodSite":"288","1":"repliquemarcas.com.br","strSite":"repliquemarcas.com.br","2":"AMANDA GUIMAR\u00c3ES BUCAR","strEmpresa":"AMANDA GUIMAR\u00c3ES BUCAR","3":"09\/10\/2012","dtInclusao":"09\/10\/2012","4":"12486853000164","strCNPJ":"12486853000164","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"446","intCodSite":"446","1":"revendavictoriassecret.com.br","strSite":"revendavictoriassecret.com.br","2":"EDNA PEREIRA DE SOUZA","strEmpresa":"EDNA PEREIRA DE SOUZA","3":"10\/10\/2014","dtInclusao":"10\/10\/2014","4":"","strCNPJ":"","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"379","intCodSite":"379","1":"roboazul.com.br","strSite":"roboazul.com.br","2":"MAURICIO ANDRADE JUNQUEIRA FILHO","strEmpresa":"MAURICIO ANDRADE JUNQUEIRA FILHO","3":"26\/05\/2014","dtInclusao":"26\/05\/2014","4":"13884403000192","strCNPJ":"13884403000192","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"383","intCodSite":"383","1":"rzshop.com.br","strSite":"rzshop.com.br","2":"R. GON\u00c7ALVES  ALVES COM. VAREJISTA","strEmpresa":"R. GON\u00c7ALVES  ALVES COM. VAREJISTA","3":"26\/05\/2014","dtInclusao":"26\/05\/2014","4":"18813937000141","strCNPJ":"18813937000141","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"289","intCodSite":"289","1":"saldaoabc.com.br","strSite":"saldaoabc.com.br","2":"PAULO CESAR MOREIRA","strEmpresa":"PAULO CESAR MOREIRA","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"5419075814","strCNPJ":"5419075814","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"290","intCodSite":"290","1":"saldaofast.com.br","strSite":"saldaofast.com.br","2":"PEDRO PEREIRA DA SILVA COMERCIO DE ELETRONICOS","strEmpresa":"PEDRO PEREIRA DA SILVA COMERCIO DE ELETRONICOS","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"18819046000100","strCNPJ":"18819046000100","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"291","intCodSite":"291","1":"sansshop.com.br","strSite":"sansshop.com.br","2":"C F SOARES","strEmpresa":"C F SOARES","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"5277734000136","strCNPJ":"5277734000136","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"292","intCodSite":"292","1":"saocaetanoshop.com.br","strSite":"saocaetanoshop.com.br","2":"VALTER DE OLIVEIRA BITTENCOURT","strEmpresa":"VALTER DE OLIVEIRA BITTENCOURT","3":"29\/08\/2011","dtInclusao":"29\/08\/2011","4":"30797039953","strCNPJ":"30797039953","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"293","intCodSite":"293","1":"saudefitoterapia.com.br","strSite":"saudefitoterapia.com.br","2":"ADILTON GUEDES OLIVEIRA","strEmpresa":"ADILTON GUEDES OLIVEIRA","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"82428808168","strCNPJ":"82428808168","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"294","intCodSite":"294","1":"selmarecife.com.br","strSite":"selmarecife.com.br","2":"CARLOS JORGE DE MELO FERREIRA","strEmpresa":"CARLOS JORGE DE MELO FERREIRA","3":"03\/01\/2012","dtInclusao":"03\/01\/2012","4":"65203054487","strCNPJ":"65203054487","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"295","intCodSite":"295","1":"sempretopgames.com.br","strSite":"sempretopgames.com.br","2":"JOS\u00c9 SEVERINO DE OLIVEIRA","strEmpresa":"JOS\u00c9 SEVERINO DE OLIVEIRA","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"13242931000148","strCNPJ":"13242931000148","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"296","intCodSite":"296","1":"seriadostv.net","strSite":"seriadostv.net","2":"MILADY LUCILA DE P\u00c1DUA","strEmpresa":"MILADY LUCILA DE P\u00c1DUA","3":"03\/01\/2012","dtInclusao":"03\/01\/2012","4":"-x-","strCNPJ":"-x-","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"297","intCodSite":"297","1":"sernacompra.com","strSite":"sernacompra.com","2":"-x-","strEmpresa":"-x-","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"-x-","strCNPJ":"-x-","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"298","intCodSite":"298","1":"seteshop.com.br","strSite":"seteshop.com.br","2":"RODRIGO ISOLA TARIKIAN COM ELETRO ELETR ME","strEmpresa":"RODRIGO ISOLA TARIKIAN COM ELETRO ELETR ME","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"10328933000166","strCNPJ":"10328933000166","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"299","intCodSite":"299","1":"seuchina.com","strSite":"seuchina.com","2":"MARCOS SILV\u00c9RIO","strEmpresa":"MARCOS SILV\u00c9RIO","3":"03\/05\/2011","dtInclusao":"03\/05\/2011","4":"-x-","strCNPJ":"-x-","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"422","intCodSite":"422","1":"shapebrothers.com.br","strSite":"shapebrothers.com.br","2":"R.S. SUPLEMENTOS ALIMENTARES LTDA","strEmpresa":"R.S. SUPLEMENTOS ALIMENTARES LTDA","3":"01\/09\/2014","dtInclusao":"01\/09\/2014","4":"17633072000179","strCNPJ":"17633072000179","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"300","intCodSite":"300","1":"shop30.com.br","strSite":"shop30.com.br","2":"JOSE SANTOS AMORIM NETTO","strEmpresa":"JOSE SANTOS AMORIM NETTO","3":"21\/08\/2013","dtInclusao":"21\/08\/2013","4":"11975119000104","strCNPJ":"11975119000104","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"301","intCodSite":"301","1":"shop5estrelas.com.br","strSite":"shop5estrelas.com.br","2":"MARLI MARCIRIO","strEmpresa":"MARLI MARCIRIO","3":"09\/10\/2012","dtInclusao":"09\/10\/2012","4":"4278462930","strCNPJ":"4278462930","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"302","intCodSite":"302","1":"shopbeautynow.com.br","strSite":"shopbeautynow.com.br","2":"JONES ANGELO","strEmpresa":"JONES ANGELO","3":"03\/01\/2012","dtInclusao":"03\/01\/2012","4":"9779250727","strCNPJ":"9779250727","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"303","intCodSite":"303","1":"shopcrazy.com.br","strSite":"shopcrazy.com.br","2":"JOS\u00c9 M\u00c1RIO LIMA","strEmpresa":"JOS\u00c9 M\u00c1RIO LIMA","3":"29\/08\/2011","dtInclusao":"29\/08\/2011","4":"87032406491","strCNPJ":"87032406491","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"304","intCodSite":"304","1":"shopdainformatica.com.br","strSite":"shopdainformatica.com.br","2":"MARCONY PEREIRA BARROSO","strEmpresa":"MARCONY PEREIRA BARROSO","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"11109345640","strCNPJ":"11109345640","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"305","intCodSite":"305","1":"shopdamassagem.com.br","strSite":"shopdamassagem.com.br","2":"MARIANE HOPPE LEITE","strEmpresa":"MARIANE HOPPE LEITE","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"1460573501","strCNPJ":"1460573501","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"306","intCodSite":"306","1":"shopdogugu.com","strSite":"shopdogugu.com","2":"AGNEW ELETRONICA LTDA","strEmpresa":"AGNEW ELETRONICA LTDA","3":"10\/12\/2013","dtInclusao":"10\/12\/2013","4":"4748871000149","strCNPJ":"4748871000149","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"408","intCodSite":"408","1":"shopdynamic.com.br","strSite":"shopdynamic.com.br","2":"MARCOS DA SILVA ARA\u00daJO","strEmpresa":"MARCOS DA SILVA ARA\u00daJO","3":"16\/07\/2014","dtInclusao":"16\/07\/2014","4":"18751739000109","strCNPJ":"18751739000109","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"307","intCodSite":"307","1":"shopinet.com.br","strSite":"shopinet.com.br","2":"IVAN SILVEIRA MEIRA","strEmpresa":"IVAN SILVEIRA MEIRA","3":"03\/01\/2012","dtInclusao":"03\/01\/2012","4":"9591235000170","strCNPJ":"9591235000170","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"308","intCodSite":"308","1":"shoplinux.com.br","strSite":"shoplinux.com.br","2":"SHOP LINUX COMERCIAL WIRELESS LTDA","strEmpresa":"SHOP LINUX COMERCIAL WIRELESS LTDA","3":"26\/09\/2013","dtInclusao":"26\/09\/2013","4":"5172265000190","strCNPJ":"5172265000190","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"309","intCodSite":"309","1":"shopmicroway.com.br","strSite":"shopmicroway.com.br","2":"MICROWAY SHOP INFORM\u00c1TICA ELETR LTDA","strEmpresa":"MICROWAY SHOP INFORM\u00c1TICA ELETR LTDA","3":"29\/08\/2011","dtInclusao":"29\/08\/2011","4":"12448124000113","strCNPJ":"12448124000113","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"310","intCodSite":"310","1":"shoppingaltavila.com","strSite":"shoppingaltavila.com","2":"EMERSON DE LIMA MACHADO","strEmpresa":"EMERSON DE LIMA MACHADO","3":"29\/08\/2011","dtInclusao":"29\/08\/2011","4":"12949990000198","strCNPJ":"12949990000198","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"311","intCodSite":"311","1":"shoppingdogugu.com.br","strSite":"shoppingdogugu.com.br","2":"AGNEW ELETRONICA LTDA","strEmpresa":"AGNEW ELETRONICA LTDA","3":"10\/12\/2013","dtInclusao":"10\/12\/2013","4":"4748871000149","strCNPJ":"4748871000149","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"312","intCodSite":"312","1":"shoppingdomagazine.com.br","strSite":"shoppingdomagazine.com.br","2":"ALINE JORGE DA SILVA ME","strEmpresa":"ALINE JORGE DA SILVA ME","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"17173750000168","strCNPJ":"17173750000168","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"313","intCodSite":"313","1":"shopvendome.com.br","strSite":"shopvendome.com.br","2":"SIDNEY CINTI JUNIOR ME","strEmpresa":"SIDNEY CINTI JUNIOR ME","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"11290876000136","strCNPJ":"11290876000136","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"314","intCodSite":"314","1":"showdainformatica.com","strSite":"showdainformatica.com","2":"GLOBAL INFORMATICA LTDA","strEmpresa":"GLOBAL INFORMATICA LTDA","3":"26\/09\/2013","dtInclusao":"26\/09\/2013","4":"60192341000138","strCNPJ":"60192341000138","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"315","intCodSite":"315","1":"showdainformatica.com.br","strSite":"showdainformatica.com.br","2":"GLOBAL INFORMATICA LTDA","strEmpresa":"GLOBAL INFORMATICA LTDA","3":"26\/09\/2013","dtInclusao":"26\/09\/2013","4":"60192341000138","strCNPJ":"60192341000138","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"456","intCodSite":"456","1":"showdoeletro.com.br","strSite":"showdoeletro.com.br","2":"VANDERLEI DE SOUZA PORTO","strEmpresa":"VANDERLEI DE SOUZA PORTO","3":"17\/11\/2014","dtInclusao":"17\/11\/2014","4":"17384128000107","strCNPJ":"17384128000107","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"316","intCodSite":"316","1":"sigaaoferta.com.br","strSite":"sigaaoferta.com.br","2":"A.A. DOS SANTOS COM. IMP. EXP. LTDA","strEmpresa":"A.A. DOS SANTOS COM. IMP. EXP. LTDA","3":"10\/12\/2013","dtInclusao":"10\/12\/2013","4":"10678999000186","strCNPJ":"10678999000186","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"317","intCodSite":"317","1":"skinzilla.com.br","strSite":"skinzilla.com.br","2":"FABIANO DOS SANTOS","strEmpresa":"FABIANO DOS SANTOS","3":"03\/05\/2011","dtInclusao":"03\/05\/2011","4":"30261935852","strCNPJ":"30261935852","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"318","intCodSite":"318","1":"smaeletronicos.com.br","strSite":"smaeletronicos.com.br","2":"ANA CAROLINA RAMOS DE SOUZA","strEmpresa":"ANA CAROLINA RAMOS DE SOUZA","3":"29\/08\/2011","dtInclusao":"29\/08\/2011","4":"22681277884","strCNPJ":"22681277884","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"319","intCodSite":"319","1":"snetcommerce4.com.br","strSite":"snetcommerce4.com.br","2":"SOLU\u00c7OES NET PROGRAMAS DE INFORM","strEmpresa":"SOLU\u00c7OES NET PROGRAMAS DE INFORM","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"8955672000162","strCNPJ":"8955672000162","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"320","intCodSite":"320","1":"soaquitem.com.br","strSite":"soaquitem.com.br","2":"AQUITEM SERVI\u00c7OS EIRELI ME","strEmpresa":"AQUITEM SERVI\u00c7OS EIRELI ME","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"15478170000153","strCNPJ":"15478170000153","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"321","intCodSite":"321","1":"socelulares.com.br","strSite":"socelulares.com.br","2":"JULYCOM COMERCIAL ELETRONICA LTDA ME","strEmpresa":"JULYCOM COMERCIAL ELETRONICA LTDA ME","3":"21\/08\/2013","dtInclusao":"21\/08\/2013","4":"57197790000164","strCNPJ":"57197790000164","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"322","intCodSite":"322","1":"sofretegratis.com","strSite":"sofretegratis.com","2":"WESLAINE JUSTINA DA SILVA","strEmpresa":"WESLAINE JUSTINA DA SILVA","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"-x-","strCNPJ":"-x-","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"323","intCodSite":"323","1":"soseriados.net","strSite":"soseriados.net","2":"MILADY LUCILA DE P\u00c1DUA","strEmpresa":"MILADY LUCILA DE P\u00c1DUA","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"-x-","strCNPJ":"-x-","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"324","intCodSite":"324","1":"souzatel.com.br","strSite":"souzatel.com.br","2":"A.A.DE SOUZA CARLOS ME","strEmpresa":"A.A.DE SOUZA CARLOS ME","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"15069687000199","strCNPJ":"15069687000199","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"325","intCodSite":"325","1":"sp-riomudancas.com","strSite":"sp-riomudancas.com","2":"SP RIO MUDAN\u00c7AS","strEmpresa":"SP RIO MUDAN\u00c7AS","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"-x-","strCNPJ":"-x-","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"326","intCodSite":"326","1":"splodz.com","strSite":"splodz.com","2":"MAXPAY INTERMEDIA\u00c7\u00c3O DE NEG\u00d3CIOS LTDA","strEmpresa":"MAXPAY INTERMEDIA\u00c7\u00c3O DE NEG\u00d3CIOS LTDA","3":"10\/12\/2013","dtInclusao":"10\/12\/2013","4":"6037631000161","strCNPJ":"6037631000161","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"327","intCodSite":"327","1":"starimports.com.br","strSite":"starimports.com.br","2":"CELSO BENJAMIN DE SOUZA ME","strEmpresa":"CELSO BENJAMIN DE SOUZA ME","3":"10\/12\/2013","dtInclusao":"10\/12\/2013","4":"5509055000145","strCNPJ":"5509055000145","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"328","intCodSite":"328","1":"starmakeup.com.br","strSite":"starmakeup.com.br","2":"ANA CARLA SILVA MATOS AMARAL","strEmpresa":"ANA CARLA SILVA MATOS AMARAL","3":"10\/12\/2013","dtInclusao":"10\/12\/2013","4":"11711863718","strCNPJ":"11711863718","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"329","intCodSite":"329","1":"stopeletroeletronicos.com.br","strSite":"stopeletroeletronicos.com.br","2":"ANTONIO GLAUBER MARCOS DA COSTA","strEmpresa":"ANTONIO GLAUBER MARCOS DA COSTA","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"14096214000118","strCNPJ":"14096214000118","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"330","intCodSite":"330","1":"superoff.com.br","strSite":"superoff.com.br","2":"MAD RABBIT COM E SERVI\u00c7OS PELA INTERNET LTDA ME","strEmpresa":"MAD RABBIT COM E SERVI\u00c7OS PELA INTERNET LTDA ME","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"12340316000101","strCNPJ":"12340316000101","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"331","intCodSite":"331","1":"supershoesbr.net","strSite":"supershoesbr.net","2":"THIAGO FARIAS DE S\u00c1","strEmpresa":"THIAGO FARIAS DE S\u00c1","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"-x-","strCNPJ":"-x-","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"397","intCodSite":"397","1":"tablet.com.br","strSite":"tablet.com.br","2":"EDGE COMUNICA\u00c7\u00c3O E PUBLICIDADE LTDA ME","strEmpresa":"EDGE COMUNICA\u00c7\u00c3O E PUBLICIDADE LTDA ME","3":"16\/07\/2014","dtInclusao":"16\/07\/2014","4":"14128231000190","strCNPJ":"14128231000190","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"332","intCodSite":"332","1":"taicompras.com.br","strSite":"taicompras.com.br","2":"ADRIANA ALVES MAGALHAES DA CRUZ","strEmpresa":"ADRIANA ALVES MAGALHAES DA CRUZ","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"1509878800198","strCNPJ":"1509878800198","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"333","intCodSite":"333","1":"tanamaoimportados.com.br","strSite":"tanamaoimportados.com.br","2":"JEFERSON WALTER JANKE","strEmpresa":"JEFERSON WALTER JANKE","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"4135364918","strCNPJ":"4135364918","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"334","intCodSite":"334","1":"targetdirect.com.br","strSite":"targetdirect.com.br","2":"ALESSANDRO FERREIRA DA SILVA ME","strEmpresa":"ALESSANDRO FERREIRA DA SILVA ME","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"13331770000169","strCNPJ":"13331770000169","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"335","intCodSite":"335","1":"tenismania.com","strSite":"tenismania.com","2":"PLCB COBR E INTER DE NEGOCIOS EIRELI","strEmpresa":"PLCB COBR E INTER DE NEGOCIOS EIRELI","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"18333983000143","strCNPJ":"18333983000143","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"336","intCodSite":"336","1":"territoriodainformaticamg.com.br","strSite":"territoriodainformaticamg.com.br","2":"TERRITORIO DA INFORMATICA E IMP LTDA ME","strEmpresa":"TERRITORIO DA INFORMATICA E IMP LTDA ME","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"7447750000155","strCNPJ":"7447750000155","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"337","intCodSite":"337","1":"tmania.com","strSite":"tmania.com","2":"PLCB COBR E INTER DE NEGOCIOS EIRELI","strEmpresa":"PLCB COBR E INTER DE NEGOCIOS EIRELI","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"18333983000143","strCNPJ":"18333983000143","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"338","intCodSite":"338","1":"tomgames.com.br","strSite":"tomgames.com.br","2":"RICARDO PEREIRA","strEmpresa":"RICARDO PEREIRA","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"2473391998","strCNPJ":"2473391998","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"339","intCodSite":"339","1":"topeletro.com.br","strSite":"topeletro.com.br","2":"TOP COMERCIAL ELETRO LTDA ME","strEmpresa":"TOP COMERCIAL ELETRO LTDA ME","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"7334218000121","strCNPJ":"7334218000121","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"340","intCodSite":"340","1":"topveste.com","strSite":"topveste.com","2":"TOPVESTE","strEmpresa":"TOPVESTE","3":"26\/09\/2013","dtInclusao":"26\/09\/2013","4":"X","strCNPJ":"X","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"412","intCodSite":"412","1":"totalclique.com","strSite":"totalclique.com","2":"FLEX TREE IMPORT COM\u00c9RCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O LTDA","strEmpresa":"FLEX TREE IMPORT COM\u00c9RCIO IMPORTA\u00c7\u00c3O LTDA","3":"21\/07\/2014","dtInclusao":"21\/07\/2014","4":"13185338000107","strCNPJ":"13185338000107","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"341","intCodSite":"341","1":"totallineshop.com.br","strSite":"totallineshop.com.br","2":"MARIO CELSO VILLAS ELETRONICOS ME","strEmpresa":"MARIO CELSO VILLAS ELETRONICOS ME","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"15258249000179","strCNPJ":"15258249000179","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"342","intCodSite":"342","1":"tradinginformatica.com.br","strSite":"tradinginformatica.com.br","2":"HUBERLAN QUEIROZ SILVA- ME","strEmpresa":"HUBERLAN QUEIROZ SILVA- ME","3":"26\/09\/2013","dtInclusao":"26\/09\/2013","4":"17210017000176","strCNPJ":"17210017000176","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"448","intCodSite":"448","1":"trevoeletro.com.br","strSite":"trevoeletro.com.br","2":"SHOPPING BEST TRENDS COMERCIO ELETRONICO EIRELI ME","strEmpresa":"SHOPPING BEST TRENDS COMERCIO ELETRONICO EIRELI ME","3":"10\/10\/2014","dtInclusao":"10\/10\/2014","4":"19955025000177","strCNPJ":"19955025000177","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"343","intCodSite":"343","1":"tripulante.com.br","strSite":"tripulante.com.br","2":"CELSO ADEMIR DE SOUZA SIQUEIRA","strEmpresa":"CELSO ADEMIR DE SOUZA SIQUEIRA","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"4105045644","strCNPJ":"4105045644","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"344","intCodSite":"344","1":"tripular.com.br","strSite":"tripular.com.br","2":"TRIPULAR SERVI\u00c7OS DE INTERMEDIA\u00c7\u00c3O LTDA","strEmpresa":"TRIPULAR SERVI\u00c7OS DE INTERMEDIA\u00c7\u00c3O LTDA","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"6915754000158","strCNPJ":"6915754000158","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"345","intCodSite":"345","1":"tudoeletro.com","strSite":"tudoeletro.com","2":"MP TUDO ELETR\u00d4NICOS EM GERAL","strEmpresa":"MP TUDO ELETR\u00d4NICOS EM GERAL","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"-x-","strCNPJ":"-x-","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"346","intCodSite":"346","1":"tudoemoferta.com.br","strSite":"tudoemoferta.com.br","2":"JEFFERSON LUIS RODRIGUES","strEmpresa":"JEFFERSON LUIS RODRIGUES","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"82158339934","strCNPJ":"82158339934","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"347","intCodSite":"347","1":"tudonlineprodutos.com","strSite":"tudonlineprodutos.com","2":"TUDON ONLINE COMERCIL E DISTR LTDA ME","strEmpresa":"TUDON ONLINE COMERCIL E DISTR LTDA ME","3":"03\/05\/2011","dtInclusao":"03\/05\/2011","4":"8775319000109","strCNPJ":"8775319000109","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"348","intCodSite":"348","1":"turbofertas.com.br","strSite":"turbofertas.com.br","2":"BLUE FOUNTAIN BRASIL MIDIA COMUNICACAO","strEmpresa":"BLUE FOUNTAIN BRASIL MIDIA COMUNICACAO","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"14587013000113","strCNPJ":"14587013000113","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"349","intCodSite":"349","1":"u6shop.com.br","strSite":"u6shop.com.br","2":"ADEMAR TOM\u00c9 DA CUNHA J\u00daNIOR","strEmpresa":"ADEMAR TOM\u00c9 DA CUNHA J\u00daNIOR","3":"03\/05\/2011","dtInclusao":"03\/05\/2011","4":"13160984000110","strCNPJ":"13160984000110","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"350","intCodSite":"350","1":"usstore.com.br","strSite":"usstore.com.br","2":"x","strEmpresa":"x","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"x","strCNPJ":"x","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"351","intCodSite":"351","1":"uzzetop.com","strSite":"uzzetop.com","2":"WEDER MARQUES DE FARIA","strEmpresa":"WEDER MARQUES DE FARIA","3":"10\/12\/2013","dtInclusao":"10\/12\/2013","4":"11622922000157","strCNPJ":"11622922000157","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"352","intCodSite":"352","1":"valintyne.com.br","strSite":"valintyne.com.br","2":"VALIMTYNE MODAS E CONFEC\u00c7\u00d5ES LTDA ME","strEmpresa":"VALIMTYNE MODAS E CONFEC\u00c7\u00d5ES LTDA ME","3":"29\/08\/2011","dtInclusao":"29\/08\/2011","4":"12222973000154","strCNPJ":"12222973000154","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"353","intCodSite":"353","1":"vendaanabolizantes.com.br","strSite":"vendaanabolizantes.com.br","2":"LYGIA DE OLIVEIRA FIGUEIREDO BORTOLINI","strEmpresa":"LYGIA DE OLIVEIRA FIGUEIREDO BORTOLINI","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"1490329000140","strCNPJ":"1490329000140","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"354","intCodSite":"354","1":"vendasoakley.com.br","strSite":"vendasoakley.com.br","2":"CLAUDENI APARECIDO LOPES","strEmpresa":"CLAUDENI APARECIDO LOPES","3":"29\/08\/2011","dtInclusao":"29\/08\/2011","4":"5039455950","strCNPJ":"5039455950","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"417","intCodSite":"417","1":"ventausa.com.br","strSite":"ventausa.com.br","2":"TERESINHA MARIA DE SANTANA ROCHA","strEmpresa":"TERESINHA MARIA DE SANTANA ROCHA","3":"01\/09\/2014","dtInclusao":"01\/09\/2014","4":"47447044334","strCNPJ":"47447044334","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"355","intCodSite":"355","1":"viajeurbano.com.br","strSite":"viajeurbano.com.br","2":"RENATHA KELLY MENDON\u00c7A DE CARVALHO","strEmpresa":"RENATHA KELLY MENDON\u00c7A DE CARVALHO","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"6159063464","strCNPJ":"6159063464","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"356","intCodSite":"356","1":"viamagazine.com.br","strSite":"viamagazine.com.br","2":"VIA DISTRIBUICAO E COMERCIO LTDA ME","strEmpresa":"VIA DISTRIBUICAO E COMERCIO LTDA ME","3":"21\/03\/2014","dtInclusao":"21\/03\/2014","4":"14026089000170","strCNPJ":"14026089000170","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"357","intCodSite":"357","1":"vipimportadora.com","strSite":"vipimportadora.com","2":"JONATHAN ALVES DE MEDEIROS","strEmpresa":"JONATHAN ALVES DE MEDEIROS","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"-x-","strCNPJ":"-x-","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"358","intCodSite":"358","1":"virtualmegashop.com.br","strSite":"virtualmegashop.com.br","2":"SILVA E SILVA COM DE INFORMATICA LTDA ME","strEmpresa":"SILVA E SILVA COM DE INFORMATICA LTDA ME","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"13575259000102","strCNPJ":"13575259000102","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"359","intCodSite":"359","1":"visou.com.br","strSite":"visou.com.br","2":"NATASHA VITORIANO SOUTO","strEmpresa":"NATASHA VITORIANO SOUTO","3":"10\/12\/2013","dtInclusao":"10\/12\/2013","4":"11358795754","strCNPJ":"11358795754","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"360","intCodSite":"360","1":"vitoriashair.com.br","strSite":"vitoriashair.com.br","2":"RUTHINEA DE CARVALHO ME","strEmpresa":"RUTHINEA DE CARVALHO ME","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"9528429000120","strCNPJ":"9528429000120","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"406","intCodSite":"406","1":"voceprincesa.com.br","strSite":"voceprincesa.com.br","2":"ANDRESSA MARTINS DA SILVA","strEmpresa":"ANDRESSA MARTINS DA SILVA","3":"16\/07\/2014","dtInclusao":"16\/07\/2014","4":"36912375847","strCNPJ":"36912375847","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"361","intCodSite":"361","1":"wbronkowski.com","strSite":"wbronkowski.com","2":"FERNANDA MATTOS AVILA","strEmpresa":"FERNANDA MATTOS AVILA","3":"03\/05\/2011","dtInclusao":"03\/05\/2011","4":"-x-","strCNPJ":"-x-","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"362","intCodSite":"362","1":"webdescontobrasil.com.br","strSite":"webdescontobrasil.com.br","2":"ELTON OLIVEIRA","strEmpresa":"ELTON OLIVEIRA","3":"05\/09\/2012","dtInclusao":"05\/09\/2012","4":"11500731790","strCNPJ":"11500731790","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"363","intCodSite":"363","1":"webmastercommerce.com.br","strSite":"webmastercommerce.com.br","2":"FABIO LUIZ NEVES DO COUTO","strEmpresa":"FABIO LUIZ NEVES DO COUTO","3":"21\/11\/2012","dtInclusao":"21\/11\/2012","4":"69483272220","strCNPJ":"69483272220","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"364","intCodSite":"364","1":"websportsredes.com.br","strSite":"websportsredes.com.br","2":"WS INDUSTRIA E COMERCIO DE ART REDES ESP","strEmpresa":"WS INDUSTRIA E COMERCIO DE ART REDES ESP","3":"24\/05\/2012","dtInclusao":"24\/05\/2012","4":"14188898000188","strCNPJ":"14188898000188","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"365","intCodSite":"365","1":"workimports.com.br","strSite":"workimports.com.br","2":"JULYCOM COMERCIAL ELETRONICA ME","strEmpresa":"JULYCOM COMERCIAL ELETRONICA ME","3":"09\/10\/2012","dtInclusao":"09\/10\/2012","4":"57197790000164","strCNPJ":"57197790000164","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"442","intCodSite":"442","1":"wtaimport.com","strSite":"wtaimport.com","2":"JACKSON SANTOS DE JESUS","strEmpresa":"JACKSON SANTOS DE JESUS","3":"19\/09\/2014","dtInclusao":"19\/09\/2014","4":"19645061000134","strCNPJ":"19645061000134","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"366","intCodSite":"366","1":"xeletro.com","strSite":"xeletro.com","2":"TIAGO PIRES MARQUES","strEmpresa":"TIAGO PIRES MARQUES","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"310945119","strCNPJ":"310945119","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"367","intCodSite":"367","1":"xinguilingui.com","strSite":"xinguilingui.com","2":"MAXPAY INTERMEDIA\u00c7\u00c3O DE NEG\u00d3CIOS LTDA","strEmpresa":"MAXPAY INTERMEDIA\u00c7\u00c3O DE NEG\u00d3CIOS LTDA","3":"10\/12\/2013","dtInclusao":"10\/12\/2013","4":"6037631000161","strCNPJ":"6037631000161","5":"1","strSituacao":"1","6":"","strMotivo":""},{"0":"368","intCodSite":"368","1":"yesline.com.br","strSite":"yesline.com.br","2":"N&I NEG\u00d3CIOS ON-LINE LTDA ME","strEmpresa":"N&I NEG\u00d3CIOS ON-LINE LTDA ME","3":"01\/02\/2011","dtInclusao":"01\/02\/2011","4":"6351059000100","strCNPJ":"6351059000100","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"369","intCodSite":"369","1":"zapcel.com.br","strSite":"zapcel.com.br","2":"V C DE SOUZA PONCE ME","strEmpresa":"V C DE SOUZA PONCE ME","3":"26\/09\/2013","dtInclusao":"26\/09\/2013","4":"17549622000176","strCNPJ":"17549622000176","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""},{"0":"370","intCodSite":"370","1":"zuba.com.br","strSite":"zuba.com.br","2":"RHFP COMERCIO LTDA","strEmpresa":"RHFP COMERCIO LTDA","3":"16\/04\/2013","dtInclusao":"16\/04\/2013","4":"13655224000183","strCNPJ":"13655224000183","5":"0","strSituacao":"0","6":"","strMotivo":""}]}